是咁的，我又比人呃蝦條了

「你有一個新配對。」
就在他莫名其妙封鎖了我IG, Facebook的那個晚上，
我終於下定決心玩交友軟件，
卻沒有想到會一下子踏入這個深淵，
更沒想到會糊裡糊塗的愛上了這個素未謀面的你。。。
------------
（一）失戀翌日
「那女孩對我說，說我保護她的夢。。。」
放著黃義達的歌曲，好讓寧靜的夜晚沒有那麼空虛。
夜裡漆黑一片，
我躲在被窩裡看著你的照片，
眼淚如泉水搬湧下來，
不管我怎樣擦眼睛也擦不乾，
幸好我關了燈，
不然一定會被腫的像雞蛋的眼睛嚇一跳。
這時候，
電話突然響了起來，
原來是Vivi的電話。
「我又失戀喇。。。哈哈」
她應該在這三年內，
從我口中聽過這五個字無數遍，
連她自己都說重複到口臭。
「都話呢條友唔係好人黎架啦！」她字字鏗鏘的地斥責我。
「咁我當初真係覺得佢會同我之前識既男仔唔同嘛。。。無唸過佢都係呃蝦條。。。之前果幾個都唔算呃，但呢個真係欺騙我感情！」我哽咽說著。
「唉，好心你下次唔好咁快比人屌啦！」她說完後便乾脆把通話掛掉。
夜幕又再寂靜無聲。
我躺在床上，
回想起昨晚的歡愉，
他真是一個可愛可恨的男人，
食完即棄，
前期卻無所不用其極地哄我。
叮叮一聲，Vivi 又Whatsapp了一個訊息給我，
「不過你琴晚其實爽唔爽先？」
「爽。」沒有半點思考的餘地，我便回答了她，然後把手機關掉。
也許是我犯賤吧，總是愛上不愛自己的人。
明知他是一個壞男人也飛蛾撲火。
我右手慢慢延伸到下面，
撫摸著自己還腫痛的私處，
回想著，其實昨天還是挺過癮的。
他叫我下班後到他家的時候，
早也應該想到，
他是有預謀的吧。
我一下班便趕搭的士到他樓下，
他非但沒有付車錢，還罵我不認得他家的路。
「你小心d，唔好出聲比我屋企人知我帶你上黎。」
有如小偷搬偷偷進來他家的我，
每一步都走得特別小心，
心裡莫名浮現了一種偷情的刺激，
也有一種中學時，
男友偷偷帶女友到家中做愛的感覺。
讓在校園生活沒有談過戀愛的我，
也終於一嚐青澀年代的滋味。
「你再唔入黎沖，我剿曬皮架喇。」
回過神來，他已經在浴室放著水等我進去，
看來很快要到戲肉了。
「你閂翻埋道門先呀，我唔慣比人睇住我除衫。」
我害羞地回他。
他臉一紅，歪著頭把浴簾關好。
我慢慢把束縛解開，放好，再打開浴簾，
低著頭的走進花灑下，
沙沙的水聲，把我全身打得反光，
我遮掩著自己挺拔的雙峰，
尷尬的等著他說話。
「我想問你呢度幾大啊？」
片刻之後，他終於開口說話，雖然此話有些唐突。
「邊度幾大啊？」我裝作懵然不知。
「呢度啊。」他用食指戳戳我的左胸。
「嗯。。。你估下？」
「應該有E掛？」這麼熟悉女性的身材？老江湖？
「嗯嗯。係啊。」連頭我也不敢抬起來。
「我以前都有個F cup既女仔追我，不過我唔會因為一個女仔波大而中意佢既。我以前d女朋友都係A，B到。」他帶著稚氣的樣貌，
自豪地說出這一席話，
仿佛喜歡身材豐滿的女子就是膚淺一樣。
「係。。。」我還沒有來得及回答他，
便被他按在牆上，
然後我們兩個開始浸淫在花灑的水柱之下。。。

lm

小女我第一次寫故
希望大家可以支持下
同埋我睇台劇太多
可能會唔小心有時會寫左大家所謂既5p terms，
所以記得提點一下，
同埋如果中意睇，
希望你地會留下正評啊！
聽日會再up 3萬thxxx

謝巴打

推

仲以為真人真事添

故黎架不過我會盡量寫得像真d
寫到mk活地亞倫咁

正評 g持波..

多謝你g持

加油

聽朝會再up啊

Lm

參考你嘅經驗作出嚟? 🤔

你覺得呢？

哥哥我都想呃蝦條

故黎姐 無須太認真哈哈

（二）那女孩對我說
「說這個世界，對她這樣的不多。。。」
黃義達的歌繼續播放，
這個新加坡歌手也算是傳奇了。
剛出道便因為帥氣的外貌和清澈的歌聲紅遍東南亞，更有「男版孫燕姿」之稱，結果卻因為看不過大染缸的俗氣出家了。雖然他現在已經還俗，但我還是很佩服他的氣魄。
世間上能出淤泥而不染的人不多，能保持初心的人更少。
而我憧憬愛情的心也被一段段失敗的姻緣摧毀得支離破碎了。
「我最近又識左個男仔喇！」我雀躍的跟Vivi說。
「Noted with thanks.睇下今次呢條又捱到幾耐！」她不屑的說著。
又給她說中了。
Vivi是我於大學時期相識的好姊妹，儘管性格跟愛情路上的遭遇和我截然不同，我還是能與她無話不談。
女校出生的她是一個像漢子般的女孩，對男生說不就不，毫不扭捏，每次對著我失戀的哭鬧更是當頭棒喝，毫不留情。
-----------
「不過你琴晚爽唔爽先？」
這是在我關機前，她最後一句問候我的話。
關機後，我用電腦繼續播放著《那女孩對我說》這首歌。這首歌的內容是一個男孩對著心儀卻背叛了他的女孩吶喊的心底話。我心想著，將來要是有一個男孩唱這首歌給我，我一定要嫁給他。
想著想著，我又回想起跟他最後的片段。。。
----------
他把我按壓在浴室牆上，
一下子用他柔軟的雙唇把我的嘴合上，
讓我想說的話欲言又止。
我閉上眼睛，想好好享受他滾燙的雙唇，
卻發現他真的不太懂濕吻的技巧。
讓女生享受的法式濕吻，
應該是雙方的舌頭互相交接，
就像詠春一樣，
你伸舌頭的時候我向後縮，
反之亦然，
而雙唇也亦要不停的吸吮，
適當的時候加上淘氣的細咬，
才算是令人享受的濕吻。
也許我也是跟太多的playboy過招了，
現在才可以在這裡高談闊論吧，哈哈。
但他的吻也實在太外行了，
就只是使勁把舌頭伸進來，
然後不斷攪動，
也不回應我的吻，
弄得我好像去了牙醫診所，
被醫生用手術器具檢查口腔一樣。
不過也是因為他那不俐落的吻，
才令我當初誤信他是一個經驗不多的男孩，
畢竟他自己也跟我說只談過兩次戀愛。
所以我微微按壓他的頭，
讓他把熱唇慢慢移師到我的脖子好了。
雖然他吻功不好，
但他探索敏感帶的技巧卻是一流，
吻著吻著脖子，
我雙頰開始又紅又熱了，
雙腿也開始酥麻起來了，
我雙手環抱著他健碩的肩膀，
慢慢開始嬌喘起來，
「你真係成個身體都好敏感。」他溫柔的說著，
說完繼續一邊吻著我的脖子，
一邊用右手捏著我左胸。
「d水令到你皮膚更加滑啊。」無懼花灑的水柱讓他眼睛都睜不開，繼續對我上下其手。
「我好唔好渣手啊？」我露出一抹邪笑的問他。
我說淫邪的話比情話厲害多了，
畢竟到了玉帛相見的一刻，
亦不用再諸多掩飾，
轉彎抹角的說話了，
就單純把心中的邪念說出來就已經夠挑釁了。
說完以後，果然他更興奮了，
一下子就把我整個人轉過去，
他的吻也從脖子轉換到背部，
再逐步逐步向下游走，
看來我和他的春宵一刻要到來了。。。

訓唔著，決定up多一個chapter，
明天繼續

btw如果有咩改善空間記得話我知啊
我第一下海寫故應該好多不足

第一次

補翻一句
以上故事純屬虛構，如有雷同，實屬巧合

留名 好少睇女仔第一人身

留名 想睇點解一次又一次信錯人

巴打推

好撚mk

謝謝白花油王子

好
係肺炎期間我會盡密密寫密密up

多謝你邊爐巴

好
我會努力多d描繪主角同一眾男角色既交纏

唔好咁叫呀
我唔做顏福偉

好
咁叫你油巴啦

幾時有文呀

過多一陣出

出新文嗰時唔好quote返舊嗰篇

多謝支持！！

好，無問題
宜家出chapter 3

（三）He's just not that into you
「她漸漸忘了我，但是她並不曉得，遍體鱗傷的我，一天也沒再愛過。。。」

說真的，在遇見你之前，
我還以為自己對愛情，
已經麻木了，
再不懂得怎麼再去愛一個人了 。

一直在緬懷過去，
皆因把我的情感封鎖在2018年的那個他，
之後遇到的男生，
說得上喜歡，卻稱不上愛，
直至遇上了你，
我還以為你可以一直陪伴在我身旁，
是我太傻太天真了，
一直把過客誤當歸人，
才會落得如斯下場。
-
浴室裡的他名叫阿希，
皮膚黝黑，
就像典型的陽光男孩一樣，
頂著副高大健壯的身材，
在他身上，
我看不到任何前度的影子，
他比我以前的男友年紀都要小，
思想亦落得幼稚。
正因為這樣，
我還以為他會跟之前那些壞男人不同，
所以才會任他魚肉。。。
-
兩星期前，是一個陽光明媚的星期五，
亦是第一個在疫情蔓延之下的情人節。
「你好啊，我叫阿曦啊！我見到你行山d相好好睇啊，你係咪都中意行山同影相架？」
早上9：45分，上班途中，
這個陌生的訊息敲響了我沉睡的靈魂。
我看了一下，
想必又是Facebook換了新頭像後的副作用。
-
一個月前的渣甸山頂上，
Vivi正得意洋洋地跟我炫耀自己的攝影技術。

「你睇下呢張相幾靚啊！要波有波，要樣有樣，岩曬你呢匹野馬！快d轉做propic啦！」她把下巴抬得高高的說著。
「得喇，咁勁出埋道啊笨！」我冷笑了一下，翻了一個白眼，掉頭走下山。

回家後我把照片修修，
便換了這張頭像，
照片裡的我，
左手勾著頭髮，
燦爛地笑著，
露出了一雙腰果型的笑眼和一隻小小的虎牙，
再加上在波爾多紅色的棉質緊身衣裡面，
那若隱若現的雙乳，是挺誘惑的。
難怪Vivi對自己的攝影技術那麼自豪。

之後接踵而來的，
便是一小時破100的讚好，
每天約10個的交友邀請，
還有每天一個「Be friend ok ?」的私訊，
而且全是來自不認識卻有共同朋友的男生。

男人真是蠻膚淺的，
看到「事業線」後都不認娘親，
就連本身圖中主人，
把圖修了多少都不理，
難怪這幾年那麼多把胸部作賣點的女生，
一夜之間便成為了每月賺十萬的KOL，
香港這個社會還真的好現實呢。
-
手機一震再震，
喚醒在白日夢中遊走的我，
「唔好意思啊！咁樣搵你唔係有其他意思架！我只係見我地有共同朋友，想同你傾下計架炸，如果嚇親你對唔住啊！」他又發了一條訊息。

「如果你驚既話，呢個係我ig。我之前唔開心del曬所有相，所以我覺得你有必要知道我以前既相。」說罷便一口氣發了四頁的ig截圖給我，讓我好看清他的底細。

本來打算繼續在巴士上昏睡，
給他的連環訊息吵醒之後卻睡不回去。
看這個人蠻有趣的，
就跟他玩玩吧。

「Hi Alice here.」我隨便發了一道訊息

他，秒讀秒回。

「Hello啊！你可以叫我冠曦啊！仲以為你唔會覆我添！」
陳冠曦？陳冠希？
我可不是阿嬌呀！
-
「我幫你洗頭啊。」
誰想到虛擬世界裡的陽光男孩阿曦，
現在會在浴室裡，
對我上下其手，
我每一吋肌膚都被他摸乾摸淨。

他口裡說著幫我洗頭，
實際上就如他之前說的承諾一樣，
全都沒有兌現，
最後頭髮還是我自己洗的，
而他，已經把全副心思，
放在如何把我吃掉的思維裡了。

他唇瓣從我的脖子，
腰部，臀部慢慢往下遊走，
我敏感帶的反應，
亦因不同的部位，
呈現出不同的反應和喘息
唯一不變的，
就是我泛紅的臉頰。

呀曦他突然一股勁子，
用雙手把我臀部抬起，
不耗費吹灰之力。
我踮著腳趾，
感受著他口中的溫熱，
呼在我私處的感覺。。。

謝巴打
大家如果已經擺脫左P牌，
又想繼續睇既話，
請正評支持支持一下啊我！
感激不盡！

過多兩三個chapter，
會有更多角色引入架，
所以故仔一開頭講果個交友app男主角，
仲排緊隊出場
希望大家繼續支持啦！

皮已正

多謝蝦米巴

今晚出多篇

出多篇

好

無問題

含姐

live左 live埋右
推推推

邊爐巴

好今晚再出

含姐說好的今晚呢…

半個鐘半個鐘
等多我一陣 寫緊歌

（四）The story goes on and on
「那女孩對我說，說我是一個小偷，偷她的回憶，塞進我的腦海中。。。」

還記得小時候，
父親很愛看Men In Black，
裡面有一個小工具，
他一直讚不絕口，
那是一支可以消除人類記憶的電子棒。
那時候我還在想，
這種工具千萬不要在現實生活中發明出來，
不然的話我複習的知識都是白讀了，
考試都一定要拿零分了。
當年的小女生果然是年少無知。

現在的我，
很希望這種電子棒，
可以存在於現實生活中，
那我就可以把一切的傷痛消除掉。
不用閉上眼睛就想起你，
也不用再借無形的黑布把心中的傷疤掩蓋著，
繼續皮笑肉不笑的生存在世上。
----------
兩個星期前的情人節，下午3：30分。
「我終於放break喇。」我跟他說。

心想在情人節半路跑出的這一個素未謀面的男子，
會是月老爺爺送給我的情人節禮物嗎？

「好啊！辛苦你喇！☺️」他附上了一個親切的表情符號。

雖然我是女生，
但還是會被不同的表情符號影響心情的。

「我最近都好得閒啊，因為我教書既，受到疫情關係我都仲未有工開，同埋不如我地轉WhatsApp傾啊？」他又長篇大論地說著自己的背景。

這個男生會秒回，每次更寫這麼多字，相信應該真的對我蠻有興趣吧？
「好啊。」我爽快的回覆他，低頭再繼續忙自己的工作。

雖然把電話擱在一邊，還是不時查看WhatsApp有沒有新通知。

「鈴鈴~」手機螢幕突然亮起來了，
我立馬緊張地拿起電話看看，
原來又是公司無聊的群組訊息。

直至到晚上7時35分，
方才收到一個陌生電話的訊息。
「放工未啊？☺️」又是這個表情符號。
我按進去看看頭像，
是他側面看著天空的樣子。
那張裝作正經、卻掩蓋不了鎂光燈下略帶緊張的臉，
讓我看了都忍俊不禁。
「未啊~」隨便回覆了他以後，邊繼續埋頭苦幹。

21：45，
終於下班，
任職調酒師的我在情人節忙得不可開交，
原來香港人說著有多害怕疫情、多害怕自己患上肺炎的話，
都只是片面之詞，
真實的他們還是懷著無畏精神出去用餐，
畢竟是情人節吧。。。？

看見他已讀不回我的訊息，
不安穩的心忍不住敲了他信箱一下。

「我放工喇。」我對他說。
他，秒讀，然後錄了長達一分鐘的錄音。

「我都係尖沙嘴都行緊街呀，你陣間會唔會想見啊？我可以黎接你收工架！好想見下你真人。」內容大概是這樣。

第一天認識就打算約我，還是在情人節？
這未免也太誇張了吧。
雖然看著街上愛侶一對對，
心裡一點也不好受，
但我也未至於空虛到要在情人節晚上跟一個素未謀面的陌生人渡過吧。

我把手機放進袋子裡，不再想看到這個性急男子的訊息。
-----------
但結果我還是墮進了他的糖衣陷阱裡面。
浴室的水蒸氣朦朧了我的視線，
但我還是能清楚的看見，
呀曦的頭顱在我身下遊走，
他吸吮著我大腿內側的敏感處，
踮起腳尖的我幾陣酥軟，
差點站也站不穩，
一步一步的，
他不規矩的雙唇由大腿慢慢吻到私處，
緊閉的花瓣在他舌尖上漸漸打開，
我咬著下唇，控制自己不要發聲，
免得吵醒他的家人。
迷濛的眼睛卻突然閃過，
剛剛洗澡前他手機那個奇怪的來電，
弄得我突然興致缺缺。
「你唔好咁心急啦，陣間大把時間啦！」
我拍拍他的頭，叫停了他，
心想著盡量拖延時間。
「但我忍唔住啦！」他抬起頭來，
雙眼的餘光透露著無窮的野性和慾望。

陣間再up埋ch.5
weekend爆seed盡量寫多幾篇

between有無人同我一樣都係好憎
「☺️」呢個emoji

因為係佢用

都唔關事既
純粹借個角色表達一下自己對呢個emoji既不滿
不論男女send都係

等下一篇

係大家耐心等候之時，送上黃義達既《那女孩對我說》，一路睇故一路聽應該會更有feel

有文呀

係啊

樓豬 你識寫歌㗎

新讀者lm 幾好睇啵

Lm
好期待下一個chapter

你都唔希望絲打比人呃啦

多謝兔仔巴

好
今日訓醒陣間up

絲打我要你

好心你下次唔好咁快比人屌啦！

我好專一嫁

Vivi名言

知道了冥王巴

多謝支持

多謝支持！
今日目標up 2-3個chapter

有故了

描述到好有畫面

係啊橙巴

多謝絲打

（五）我寂寞寂寞就好
「我不需要自由，只想背著她的夢。。。」
我是一個很迷信的人，
從小到大都很喜歡研究神秘學，
UFO、鬼神、星座和占卜
大部分的由來和詳說都難不了我。
然而，我卻不能預測自己的人生，
更不能用超自然的方式去解釋我對一個人的愛。

作為射手座的我，
對世間萬物都充滿著好奇心，
但就如世人所說，
總是「三分鐘熱度」，
為何我卻對你能抱著持續的熱情呢？
---------
2月15日，
情人節翌日早上，
一睜開眼睛，
就看到WhatsApp有10個未讀訊息，
當中有5個是他發過來的。

「我仲係尖沙嘴行緊啊，你收工會唔會想過黎見下啊？」22：30，第一條訊息。

「你收工翻到屋企未啊？」23：15，第二條。

「你唔好介意我咁直接啊，因為我同人真實交流會表達得好d架。」
「同埋，識左你我都當你係朋友啦，我唔見下你又點可以了解下你啊？如果你想，我宜家過黎搵你都得架！」第三跟第四條接連在昨晚零時零分發出。

「早晨啊~」最後一條訊息，發出時間是一個小時前。
也許最近真的感覺太寂寞吧，
公司裡的同事大部分都結婚了，
自己也單身了大半年，
突然有一個帥帥的男生跟自己主動示好，
雖然是積極了一點，
但跟他聊聊應該也不是壞事吧？

「早晨啊，啱啱醒」我揉一揉半開的眼睛。
「你今日唔使翻工咩？」他真的回得有夠快的。
「唔使啊，表弟生日請左假。」原來已經下午三點。
「咦，佢係水瓶仔播！☺️」又是這個表情符號。

「係呀，咁你又係咩星座架？」
查問別人的星座，
是我對新認識的男生，
必定會做的環節，
因為從他們的星座出發，
大概可以猜到他們的喜好，性格，
還有心儀女生的類型，
準確率通常還高達八成。

「我果個。。。係好多人都話花心既星座黎架，我係12月既人馬座。」
語速較慢，語調卻很溫柔的他，
靦腆的說出這翻話。

又是射手座？最近我是犯了什麼水逆金逆嗎？
對上一個男友是射手，
為什麼現在他也是射手？

雖說射手男和射手女是蠻配的，
但劉浩龍的首本名曲《思覺失調》亦有提過，
「束縛不來如人馬座」，
這可不是為了歌詞押韻而隨便說的，
是真的有根據的。
而我卻一而再再而三地被射手男吸引，
這次真是自崛墳墓了。。。
-----------
「我忍唔住喇。我宜家就想要你。」
呀曦抬起頭，
眼中的餘光透露著無窮的慾望。
說罷，他獸性盡現，
一手把將我身體轉回去。

雙手撐著浴室牆壁的我，
繼續感受著他口中，
吐出的溫熱呼吸，
亦任由他肆無忌憚地吸吮著我下面濕潤的花瓣。

本來抬著我臀部的左手，
慢慢伸前到我的胸部，
他想用一隻手掌握著兩邊乳房，
卻又發現難度太高。
「嘩，你真係一隻手都渣唔曬喎！」
此番如此讓人尷尬的話，
相信只有是乳臭未乾的男孩，
才有膽量在現實世界說出來。

本來忍不住笑的我，
眉頭卻一下子深鎖著，
他左手用力捏揉著我左胸，
食指在我乳首遊走。

原本打算投降在他技巧之下的我，
卻又不期然想起剛剛那個女生的來電，
一個男生，
把一個女生的聯絡名稱，
設作「棉棉」，
又是疊字，又是可愛的暱稱，
案情應該完全不單純啊！

終於up文
頭先晏就心情唔好訓左一日
夜d希望可以up double!

呀 補充翻 射手=人馬
只不過一個係港式一個係台式用語
所以我口語人馬 書面語射手

不可一，不可再嘛邊爐巴

等緊你既double

好
執緊double既上半part

（六）沉船撚
「一步步向前走，她給的永遠不重。。。」
歌曲的副歌，走到這裡，又重新切入主歌。
然而，故事走到這裡，
我和他的感情還沒有中斷。
-----------
「人到情多情轉薄，而今真個悔多情」
多情的人，並不等於濫情，
卻總被無情的人傷害。
我雖說不上痴心，
卻不會見一個愛一個。

我是一個很容易動情的女生，
從小到大，父母對我管教甚嚴，
傳統的他們從來不會輕易在我面前，
表露自己的感情和感受，
只是不斷地鞭策我去挑燈夜讀，
推動我去成長和變得獨立。

而在我脆弱的時候，
他們亦從不會同情我，
只是命令我抹乾眼淚，
繼續做好自己本份。

然而我也是一個懷著脆弱心靈的女子，
受傷時缺乏的依靠，
令我長大後變成一個非常容易動情的人。
別的男生對我好一點，
我便已經很感激，
他努力一分，我便會努力十分。

可惜，人類總是犯賤的。
我付出的努力，
到頭來永遠都只是一場空。
我也很希望終有一天，
會有一個屬於我的人，
能好好珍惜和保存這份愛。
-------------
「喂，Vivi，我最近呢，識左個新男仔啊。」這是電話接通後，我第一句跟Vivi說的話。
「都估到你打得黎都係無好野架喇。講啦，今次又邊個啊？」Vivi沒好氣的說著。
這就是為何我和Vivi的友情能這麼根深蒂固的原因。

就讀社工的她，對我說的話卻從不拐彎抹角，
跟平日對著病人的態度簡直若判兩人。
然而，她雖爽朗直接，卻總有無比的耐性聽我訴說自己的感情煩惱。
在彼此認識的這四年，她目擊我身邊的男友如走馬燈般不停轉換。

「呢個男仔係Facebook自己hi我先架，點知傾下傾下又幾好傾播。」
是的，在那天之後，
我和他打開了話匣子，
開始談論彼此的生活點滴，
甚至交換了大家的生活理想。
而每個晚上，他都會陪我一起玩線上麻雀遊戲，
玩到凌晨三、四點，
才依依不捨的說聲晚安。
翌日早上，睜開眼睛，
總會收到他預先說定的早安和問候。

可是，他總是比我遲入睡，
因為一到深夜，他總是會獨自胡思亂想，
別人在夢鄉遊蕩時，他總是躲在被窩裡默默哭泣。
我屢次問他為什麼那麼哀傷，
他卻總是百般推搪，不願意回答我。
可能就是因為這樣，
我總感覺我們之間有隔膜，
也沒有想像中那麼合襯。

「你唔撚係又沉船啊呀姐？講黎聽下。」每次都一矢中的她，常常令我無地自容。

「唔係啦！未沉啊！不過純粹會係覺得佢幾好咁囉。佢又會秒覆，又成日同我傾計，又會報備，仲會陪我一齊打機，仲成日錄埋分幾鐘既錄音，不過純粹係有時候同佢傾傾下會dead dead地air。」
說罷，我便把呀曦的語音訊息轉發給她。
亦發了一張他的大頭照給Vivi 。
我跟Vivi有一個變態的習慣，就是會互相傳送跟曖昧對象的對話紀錄給對方。

「嗯。。。睇呢個男仔個樣都幾乖仔，不過講野係幾幼稚咁囉。成日扮曬嗲，問埋曬d『做緊咩啊？』，『係邊啊？』，『同邊個一齊啊？』咁無聊既問題。你真係永遠唔會知佢係咪同時將同一個訊息send比幾個唔同既女仔架播。」

她的分析每句都是重點，然而我總是不聽老人言。
「同埋佢幾多歲啊？好似好後生咁。」她繼續追問。
「佢25啊，大我兩年。好中意打籃球。岩曬我口味。」我素來對會打籃球的男生情有獨鍾，可能是看動漫看太多了吧。

「25？！嘩，比你以前d仔細好多播！你肯定你夾到？你點同佢傾計啊？」
對我瞭如指掌的她，
一路見證著我以前的男友，
平均都比我大5、6年或以上。
只是大我兩年，她生怕我會吃不消。

「咁以前同唔到差唔多年紀既人一齊，係因為我地溝通唔到姐。但係呢個好似幾好啊，同埋感覺佢係單純，我應該容易d掌握，我真係好攰喇。我唔想再受傷喇。。。」
我說完以後，她靜而不語。
「算啦，你都係沉左船喇。」
久久的沉默換來是她這句言簡意賅的總結。
-----------
在浴室裡面，
我再次轉過身，
推開了面向著我的呀曦，
雙膝跪著的他慢慢站起來，
親了我佈滿水滴的嘴唇一下。

「做咩啊bb?」他不解的問著。
我欲言又止，本來想問他那個女生是誰，
卻又把放到嘴前的話吞回肚子裡。

「我。。。都係覺得係床度做會舒服d，可以嗎？」結果說出口的是這番話。
「好啦咁。咦，原來你仲未卸妝，你要唔要卸妝水啊？」他撫摸著我的臉龐問道。

還未等我回應，他便穿回褲子走回房間，
然後拿著一瓶半滿的卸妝水回來。
「成屋女人野。」他自言自語。
疑惑著他這番話的我，
默不作聲地穿上他的球衣，
把脂粉一點點融化掉。

「你化妝同唔化妝一d分別都無既。」
他用驚訝的眼神，目不轉睛地凝視了我約莫一份鐘。
雖然不是第一次從男生口中聽到這一句，
但我心頭還是顫抖了一下。
他看到我臉都紅了，
我索性把頭歪過去。
「你係房度等等我，我陣間就入黎。。。」

爆左字數添。。。
陣間3點到出埋ch.7

本身諗住瞓 等埋你篇先瞓啦

你太好喇兔仔巴
好感動！
但我仲寫緊 我加快腳步先

其實我絲嚟
邊有男人改埋啲咁嘅名

唔好意思兔仔絲 我7左

（七）糖不甩
「心很空，天很大，雲好重，我很孤單卻趕不走。。。」
試問世間上有哪一個女生，
不想一生人，
只談一場能走到永遠的戀愛？
奈何現實不是童話故事，
Happily ever after是不存在的。

回過神來，
又回到他消失的第二個晚上。
心癢癢地打開了跟他的聊天室，
看著曾經接連不斷的訊息，
花樣百出的表情符號，
分享著每日生活點滴的照片，
還有每一個早安和晚安，
其實我都記得一清二楚。

不知道大家有沒有試過分手後，
心臟好像被火焰焚燒，
很痛很痛，很熱很熱，
拼命想把火熄滅，
卻不小心火上加油，
讓火勢越燒越猛，
直到無可救藥，
直到完全枯萎衰竭，
連怎樣呼吸都忘記了的感覺。

現在的我就是這個感受。
很想脫離深淵，卻不由自主的越踩越深。
就讓夜幕把我吞噬吧。
-------------
「做緊咩啊？我好想快d見到你。」
在跟他無間斷聊天的第四個晚上，
他越發主動了。

「你講先。」我故作神秘的回他。
其實只是因為那時候的我真的很悶，
唯一有興趣的事就是和他聊天。

「等你搵我囉。我講真架。」哼，口甜舌滑，
這個小鬼是每天都在用蜜糖嗽口的嗎？
「信你。。。就奇」我用錄音回他，讓他體會一下我調皮不屑的語氣。

他發了一個在打我屁股的貼圖。
「又打人，你今日打左好多次喇！」我開玩笑說著。
每次我調侃他，他都會發這個貼圖。
那時候真希望這是我們的共同語言。

「如果你真係想見，我估我下個禮拜一都得閒既。」我害羞地回他，雖然他看不見我通紅的雙頰。
「好啊！咁我book定你禮拜一架喇！唔準放我飛機架！」他興奮的語氣在錄音裡表露無遺。
「好。」
「咁宜家未見得，我陪你打鋪麻雀呀！我今日食左鋪十番，開心仔開心仔。」
小小事就可以讓他心情從谷底飆升到天堂，
真是個容易滿足的小男孩。
--------------
卸好妝，我看一看鏡子裡的自己，
「Alice呀Alice，究竟你知不知道自己係度做緊咩？萬一呢個男生好似之前果幾個賤男一樣，得手後就變得冷淡，咁點算好？」
看著鏡子裡反射出的倒影，
眼淚不由自主的流下來。
但我還是強忍著，
說服著自己，他不會走的。

一步接著一步，
我回去他的房間，
慢慢滑動著門鎖，
把門關好後，才膽敢發聲。

他牽著我的手，坐在床上，
然後把我的雙手安放在他肩膀上，
好讓我像樹熊一樣，
環抱著他背部。

「我想睇YouTube呀！你幫我打《變成陌生人》呀！」我用嬌嗲的聲音在他耳邊說著。
「嗯，你好中意黃心凌架？」他一邊搜尋著一邊問道。
「係啊！我覺得佢d歌好好聽啊」

我柔軟的胸口貼著他的背部，
雙膝跪在床上，
卻因為我們身高剛好差了20cm，
把身子伸長後，小內褲又露了出來。
他捏捏我的屁股，然後用被子把我下身蓋好，
免得我冷著，此刻我倆一併享受著音樂聲下的沉默。

「既然你想分 沒有理由我再苦撐
我還不夠好 抱歉 我不否認
時間一晃動 記憶就模糊了
我們的愛沒有防手震
我很努力想著你 卻都失真
倒退的逆時針 慌亂陪襯
全世界靜止了 我也真的失去你了

怎麼不心疼 怎麼會發生
我們兩個人 快變成陌生人
失戀誰不悶 都不要再問
又醒著到清晨」

沒想到歌詞裡的故事，
成為了我們結局的縮影。

送比大家呢首變成陌生人
每次失戀聽都會聽到喊既歌

寫完double我要訓喇
聽日再up喇
呀曦過多幾個chapter終於都要離開我地lu
有無唔捨得佢啊？

咁夜仲有文睇
正呀

岩岩新鮮滾熱辣
夜晚寫特別有feel

做咩咁夜仲唔瞓啦
傷身呀

慣左夜訓
陣間再寫埋ch.8先

又live
再推

岩岩先翻到
寫左一半 等我一陣

（八）四朵金花
「捧著她的名字，她的喜怒哀樂，往前走多久了。。。」
現今世代的速食文化，
讓男女關係也變得兒戲。
那個他和她，
相識一兩天，已變為情侶。

另一個他和她，
相戀一兩個月，就跑去閃婚。
這個她，
對於他心底裡住著，
的另一個她毫無概念。

也許相愛很難，但相守更難。
我一直都等著你有天會驀然回首，
發現那個在燈火闌珊處等候著的我。
可是你只是一直向前跑，
追逐著那個在前方走著的她。
-------------
「早晨啊！你係咪已經到左長洲喇？☺️」
中午12時，剛睡醒的呀曦跟我說著早安。

「未啊！我訓過龍啊！宜家班fd想殺左我。」我說。
「都係我啦，琴晚同你傾到成4點，搞到你唔知醒。」
他都不知道，
我其實有多享受跟他在深夜促膝詳談的每個晚上。

雖然我正匆忙的跑去碼頭，
希望能趕上往長洲的快速船，
但看到他的訊息，我還是停下腳步先回他，
心想大不了之後跑快點就可以了。

「算啦！你都係沉左船喇！」
Vivi的驚世名言突然在我腦海中閃過。
「唔會既唔會既，大吉利是。」
我搖搖頭，說服自己不會那麼容易動心，
然後以加倍速度跑上船。

那是氣溫突然急降到12度的一天，
亦是我跟他見面的前一天。

「上左船未啊？今日天氣凍左呀，記得著多件衫啊。」
在船上整頓好後，又收到他的訊息。
「上左喇！放心，我著到成隻糉咁，不過隔離個呀叔無帶口罩。」我開玩笑的撩撩他。
「著到咁就岩喇，唔好比人睇蝕！你快d屌9個呀叔啦！」
儘管是黑白的文字，也能感受到一股酸味從他那邊傳出來。

「無事，我睥走左佢喇」嘴角不自禁上揚的我回道。
「你衰呀，咁樣望人，人地以為你對佢有意思啊！」說罷他又發了一個打屁股的貼圖給我。

臉上佈滿甜意的我看出窗戶，
在海中漂浮的一艘艘船，
享受著浮浮沉沉的美麗，
但它們又能控制自己不沉船嗎？

我有多想和你分享，
這刻活躍的大腦裡面每個小劇場，
我有多希望你能在我身旁，
一齊看著海浪的驚艷。

抵達了長洲，
和一早到了目的地的朋友們會合後，
便找了一家餐廳坐下來。
一行四人，坐我旁邊的是，
剛燙了一頭隨性捲髮，
酷愛另類文青打扮，
穿著鮮綠色捲毛外套的Jenny。
她正不停把餐廳的每分每吋，
都攝進她的菲林相機裡。

我用神看著她拍攝的每個角度，
卻不經意被坐在對面的Bella，
用寶麗萊拍下我放空的模樣。
長得像鄰家女孩的她，
從不需要憂愁沒有男生追求，
而且亦交了一個穩定的男友，
若說我是豔麗的玫瑰，
她就是那清雅的百合花。

Iris坐在Bella旁邊，
看著我出醜的即沖照片，
開始咯咯大笑起來。
「又幾趣致播你呢個樣！」
不施脂粉的她，
是繼Vivi之後，
在我人生路上的第二棧明燈，
然而對於愛情故事的轉折，
她總是只能旁聽，
卻很少機會去親身體驗。

我們是從中學認識到現在的好友，
而我的爛俗愛情史，
總是成為彼此茶餘飯後的問題。

「Alice，做咩今日咁靜既？又為仔閉噏啊？」
觀察入微的Bella挑起一根眉毛，好奇地問道。

「係啊，我最近識左條仔，但唔知佢係咪認真咁囉。」我托著一邊腮，胡亂攪拌著面前的凍檸檬茶。
「咩啊，你咁多仔，怕咩姐！」說話比較刻薄的Jenny在火上加油。

「不過我都想睇下Alice同學你平時點溝仔法，領部手機黎睇過！」Iris說罷，便把我的手機搶過來，兩三下功夫就解鎖了我千年不改密碼的手機。。。

CH.8走一走甜，focus翻落Alice同身邊既朋友角度先，聽日再up!
破40 l正評 up 2-3更

正評咗加速

小女係你個女
小女子先係你自己

好 陣間繼續打

咦 係播 原來打錯左
謝大佬提點

多謝巴打

今日太攰up唔到
聽日up打孖
對唔住各位大佬

留名

現實中識過呢d女仔 真係仆街磁石黎
雖然大家冇再來往 都希望可以及早上岸脱離苦海
留名

我都希望可以快d脫苦海嗚嗚

好多時都係stay alone一排就會消磁架啦
唔好夾硬去接受人flirt 呢個真
現實識好多仆街仔都係扮暖flirt女扮純情

見親呢d男仔真係覺得好撚乞人憎

文呢

係啊 我明巴打你講咩
宜家開始要清晰一下自己思路
今晚遇到d事
所以用左時間黎重新審視自己既價值觀
聽日訓醒即刻寫
保證會up 2-3篇
對唔住要大家等多一日了

油巴我要聽日先出到啊
對唔住聽日追更

唔緊要
我都唔想你咁夜出文
聽日補返數啦
快d訓啦

係咪有唔開心嘅事呀

好 聽日補翻數
本身係有啊
所以要好好閉門自省

加油呀

講出嚟會唔會舒服d呀

樓主加油啊

唔開心呢度大把人同你傾

我覺得睇你有幾了解果個人 而果個人有冇乜嘢收收埋埋已經了解到
好奇八吓每一次因乜原因沉船

（九）死胡同
人性總是犯賤，
明知道前面的路已被封死了，
偏偏還是執意前進。
到最後，被困在死胡同裡，
仍然死心不息，
想爬過那高聳的圍牆。
但無知的他們，
卻不知道圍牆背後，
原來是陡峭的懸崖，
還沒有回過神來，
便掉入萬丈深淵，
再沒有重見天日的一天。
--------------
「領部手機黎睇過！」Iris二話不說把我手機解鎖了。
還沒有等她看完，Bella便一手搶過電話，
肆意查看著我跟每個男生的對話，
我猶如赤裸裸地站在她們面前。

「呢個呀曦就係你頭先講果個男仔啊？」Iris性急地問道。

「咁悶既，你地既對話內容，都無點flirt既！睇埋其他男仔先。」而Bella的語氣裡則帶著滿滿的嫌棄。
隨即她看著我跟其他男生的對話，都是一些不重要的閒聊，也沒有半點越軌的成分。

「你地見啦，我邊度識溝仔姐。同埋我覺得呢個男仔唔係好似其他狗公咁兩三下就講到性，所以幾好。」當時的我真是太天真了。

「不過我都係覺得你地既對話同普通朋友無分別囉！悶到死！一d都唔似曖昧中！同埋啊，你覆人咁多係唔得架！」Bella突然化身兩性專家。

「你知道架啦！人類就係你越覆得佢多就越唔想覆。呢個係人性。」梳著兩條小辮子的Jenny也放下相機，加入討論。

「不過你成日講到自己咁多仔，仲以為你好識flirt，點知原來你呢方面係零。」Bella繼續火上加油。
「我無講過自己好多，只係你地見我換男友比較密姐。正正就係因為我根本唔識溝仔，所以咪成日識親d仆街囉！」快被逼得要哭的我為自己辯駁著。
「如果可以有一段好既愛情，我就唔使成日換啦！」我接著說著。

「你呢d咩邏輯啊？咁係因為每次你分完手都話無事，放低左，之後好快又識到下一個。咪以為你係玩架囉。點知原來你根本就玩唔起！」
Bella的語氣慢慢軟化下來，不知道她這樣是同情還是怕我生氣。

「咁我宜家應該點做啊，我聽日就要見佢喇。」
我焦急地問Bella。

「唔好覆佢，直到我地離開長洲為止。」Bella說罷，用寶麗萊拍下我焦急的醜態。

---------
他和我一刀兩斷的前一個晚上。
洗完澡後，我和呀曦在房間裡沉淫在音樂的極樂世界之中。
我不斷想跟他說一些生活趣事，
他卻心不在焉地敷衍回答，
看來他又心情不好了。
喜愛聽英文歌的他，
不願放我點的中文歌，
只自顧自地放著Coldplay的歌。

現在的我回想起，
如果說怨恨一個人會怨恨他的一切，
那恕我恨不下他愛的Coldplay。

放著Yellow的他，一邊聽著音樂，
一邊跟著節奏甩頭，
那模樣可愛極了，
忍不住哈哈大笑的我跌坐下來，
半躺在床上。
「做咩啊？好攰啊？」他捏捏我大腿問著。
「我企左成日，對腳就快斷喇。」
看到狀甚可憐的我，他主動提議幫我按摩。

在暗黃的燈光照影下，手勢純熟的他，
按捏著我身體每一個部位，卻又剛柔並濟，
要不是下一秒他突然把我抱起，
我定必會睡著。

他用強而有力的臂彎抱起我，
讓我坐在他大腿上，
然後輕輕地親了我一下。
「今晚你可唔可以陪我啊？」他明知故問。

我還是推開了他，
「頭先打比你嗰個人係邊個？」我裝左平靜的問道。
「邊一個啊？」他一臉困惑。
「頭先得一個人打比你渣嘛。叫做棉棉果個。」我接著說。
他沉默了一會。

「哦！果個我個friend黎架，住我對面既，成日12點幾就會叫我落去吹下水。無野架，識左好耐架啦。」他摸摸我的頭回答著。
「咁你個friend係男係女呀？」我鬆了一口氣。
「當然係女啦，唔通係男仔咩！」他還理直氣壯的答道。
當時的我一定是被鬼掩蓋了眼睛，怎麼會像傻子一樣相信這些荒唐的話？

還沒有反應得及，
呀曦卻突然把我推下來，按在床上。
「我宜家就要食左你。」他露骨的一句配上欲求不滿的眼神，這晚看來我是兇多吉少了。

今日好翻好多喇
放心油巴

多謝你絲打
我其實琴日係嬲自己多。
開始懷疑自己既待人接物係咪好有問題，
所以先會成日識埋呢種人

我都唔知自己點解無啦啦會沉
好多人扮到自己無野收埋
你一日唔到撞正果刻都唔會知

btw終於up到文
出左去做野成日
聽日做宅女希望可以up 2-3

真係冇事？

你好翻d就好啦

唔好自己諗埋一邊呀

係啊 我好翻d喇
每次寫文寫歌就係令我心情可以放鬆d既時候

咁你寫多d歌同文啦
放鬆下心情都靚返晒啦

樓主有冇打機呀
仲有你快d訓啦

敍事手法幾特別 好睇

又未必嘅 但反省下自己同面對自己都係好事

係啊
宜家無得週圍去玩
寄情寫野真係可以令我忘記好多唔開心既野
無打機呀點解咁問既

多謝火神巴g持

都係
我都好想有一段美滿既愛情 喊出黎

冇啊
我成日都問人有冇打機㗎
睇下有冇玩埋同一隻game
可以一齊打機呀

打機都可以放鬆心情
試吓呀

G持

多謝葡撻絲
陣間up

多謝巴打
我都好想果日快d來臨

謝窩巴
但唔知點解我篇文update完最新果個位都係無升過上去

多謝

試吓再update多次

皮已正，新讀者留名

（十）十個他不如你一個
「一個人心中只有一個寶貝，久了之後，她變成了眼淚。。。」
若別人的話語能傷人，
那自身的執念便能殺人。

雖然跟你已經分開，
但還是不時偷偷查看，
你的ig動態和WhatsApp狀態。
哪怕你已經把我封鎖，
我還是會用另一個帳戶，
去尋找你的蹤跡。
奈何我不敢要求追蹤，
因為我已不再是你的朋友，
我什麼都不是。

你那封鎖了的ig，
和被你遺忘了的我，
也許就是我們最美也是最近的距離。
---------
Iris和Jenny在午飯後，
便因為要搶口罩而逕自回市區了。
Bella和我則繼續逛著長洲的大街小巷，
而過程中她強逼我把手機收好，
自己卻顧著回自己男友的訊息。

我們走進了一家日式書店，
裡面的擺設非常特別，
雪白的牆壁和地下融為一體，
全白色的店鋪理，
左邊放著各式各樣的畫作和散文集。
右邊則展覽著一張張畫著不同動物的明信片，
後面還有一棵佈滿枯葉的樹，
各自各相映成趣。

我拿起畫著小豬頭的卡片，
偷偷拿起手機，想拍下照片發給呀曦。
可正當我剛把手機解鎖時，
Bella突然一下抓住我的手腕，
手機便卡咚一聲掉到潔白的地板上。

「喂！你想做咩啊！」她用細長的眼睛盯著我。
「無啊！想影相渣嘛。。。你。。。唔覺得佢好得意咩？」我支吾以對。
「如果你就咁齋影就無問題，但係。。。你做咩開WhatsApp呢？」果然我的一舉一動都瞞不過觀察入微的她。
「係，我其實係想影比佢睇。話呢個係佢黎姐。」說著說著，嘴角也忍不住上揚起來。
「咦！呢招溝仔ok播，但你睇下呀，佢頭先淨係覆你sticker，你都係唔好覆佢住，等佢覆得咁hea啊拿！」從她的口吻可以聽出，她並不太喜歡我的曖昧對象。

我低下頭，失望地把拍好的照片儲存後便把收好手機。
「唔好唔開心啦，我同你去求籤啊！」Bella說罷便一手拉我去收銀的位置。
坐在收銀機前的是年紀跟呀曦相若的店主，
他留著一頭及肩的長黑捲髮，
架著一副黑色鐵絲圓框眼鏡，
瘦削的身形外穿著寬鬆的短袖襯衣，
活像一個日本當地男生。

「哇！咁似你第一條仔既！」Bella驚訝地高呼。
我立馬掩著她的嘴，
幸好專心工作的老闆沒有聽到方才她說的話。
「係？想買野？」他被我們的吵鬧騷擾到，抬起頭問道。

是的，以前我真的是特別喜歡像他這種類型的男生，
可是什麼時候我卻開始喜歡上呀曦這種的陽光男孩呢？

「我想求籤。」說罷，我拿起了籤筒，默默的想著呀曦。
抽到的是一支下籤。
日本的籤文都會把含義分類，
所以我就直接看愛情那邊的解讀。
「是要決勝負的時機。」我看得一頭霧水。
「決咩勝負啊？我同條仔比賽？我唔明播！但其實係咪準架？」我邊說邊笑。

「其實準唔準我都唔清楚，因為都係我一個朋友托我係度賣，不過擺左咁耐，你係第一個客人求籤。哈哈。不過如果你唔滿意，可以綁翻支籤係嗰棵樹上，咁神明就會收翻個結果。」老闆尷尬地為我打圓場。
「唔使啦，我想紀念下自己第一次係長洲求籤，仲要係求支日本籤。」說完後我跟老闆都笑出聲來。

跟Bella離開了商店，
一路走的時候我還是忍不著去猜度籤文的意思。

現在的我，被他拋棄後，
總算知道是什麼意思，
也知道是跟誰決勝負了。

我之前試過都係咁

多謝巴打！岩岩up左一篇，
陣間加多更！

終於有文啦
今日嘅心情點呀

今日好好多喇
忙左成日
終於可以專心寫文

忙咗成日 唔休息吓
寫完文 就快d瞓啦

俾ex恰又俾朋友恰 好慘

（十一）回眸
「淚一滴在左手，凝固成為寂寞，往回看有什麼？」
我用前世的五百次回眸，
換來你今生的駐足停留，
可是卻換不來，
你一輩子的陪伴。

萬物皆有定數，
也許我和你，
緣份的修行還不夠深。
------------
「做緊咩啊？」
「出面好大雨啊！有無帶遮啊？」
「今日得十度炸！你有無凍死左啊？」
Bella的策略果然奏效，
待我從長洲回到市區，乘車回家時，
呀曦已發了不少於五個訊息。

「呢個係你。」
我只發了剛剛的小豬頭名信片，
配上這四個字給他。
縱然我心裡有千言萬語想跟他說。
「我無帶遮啊，凍到變雪條。」
「全身都濕曬，點解咁大雨架，會唔會中肺炎架？」
「頭先等車好彩前面個叔叔遮埋我炸，如果唔係我就死得喇。。。。」
為免他擔心，這些話卻全都被我一口吞進肚子裡了。

那天晚上，
明顯他的態度是比之前更積極多了，
至少不會再只回貼圖。
「聽日終於都見到你喇，如果我地早d見得唔得啊？10點到？」臨睡前他終於提起翌日的見面。

「咁早？我大西北出黎觀塘咪要8點起身？😭」
這個表情符號是真實地表達了我心裡的無奈。
「因為我想同你相處得耐d呀。一係我8點打比你叫醒你好唔好啊？」他溫柔的語氣在語音訊息內表露無遺。
「好啦咁。。。早透。」
儘管心裡有點不願意，我還是答應了。

第二天，他早上9時才打給我。
「喂。。。」半睡半醒的我，
那逗趣的聲音，
讓話筒旁的他噗哧一聲笑了出來。

「喂~醒啦。。。你要出黎見我啦。嘿嘿。」
也是剛睡醒的他嗓音比平常來得沙啞。
「好。。。我唔想醒啊。。。不過為左你，我起身啦！」我撒嬌地回他。

梳洗後，我一筆一筆為自己畫上精緻的妝容。
看著鏡子裡的倒影，
又圓又白的臉龐上，
掛著一雙腰果形的大眼睛，
看著就覺得無辜的眼神，
架著還算高挺的鼻樑，
配上精緻小巧的嘴巴。

一時半刻的上妝，把自己從一個鄰家少女，
進化成帶點妖媚的女人，
就像聊齋誌異《畫皮》裡的女鬼一樣。

「明明是妖怪，卻要當作美人。」
蒲松齡在裡面，
撰寫的首本名言就像在諷刺我一樣。
「明明是個痴情種，卻要裝作灑脫。」
我不禁暗自竊笑。

「我到左喇！」萬分緊張的我，
在創紀之城外，
不斷四周探索，有沒有貌似他的男生走過。
他會不會其實是假相？他會不會是個大胖子？他會不會其實是個變態？

此時，有人突然在背後拉扯了我背包一下。
「你特登揹個姣pink色既背囊，就係要比我認到啊？」一把溫柔的嗓音緩慢地從我身後吐出這一句。

「你就係呀曦？」我激動地轉過身。
「小姐，你認錯人喇！」面前身材魁梧的男子回答說。。。

寫完喇宜家訓了
不過呢兩篇走住甜先
甜野要過兩篇先有

難道我係慣左做玩具角色？

今晚up住咁多先~
走住少少甜，
聽日繼續up，
如果中意篇文既巴絲可以留低你地既正評啊！
向50正評目標出發

十扑

幾好睇，希望唔好變太監

利申：皮已正

快d休息啦
今日有冇文睇呀

冇人珍惜你 慘

第一次見面係住戴口罩？

多謝窩巴

咩係變太監 唔明
多謝巴打正評

多謝蒙古巴

有啊 訓醒無耐
食埋飯寫

我都覺得好慘

陣間篇文你就知了

食埋飯up
太肚餓搞唔店

瞓咁少 夠唔夠㗎
等你篇文啊

太監即係「下面沒了」，指個故有頭無尾

等你
食飽啲寫多啲

樓主連我lm都回
我一定會追曬個故

幫你大力推

唔係好夠啊哈哈
今晚訓多d

原來係咁
唔會啊 我會寫曬佢架

好
宜家寫緊了

多謝你啊蒙古巴
好感動

又係我，大力推

絲打lm
好耐冇睇甜故g持

（十二）茫茫人海中找你
帶著既興奮又緊張的心情，
甫下車，
我便四處探索呀曦的蹤影。
這邊有一個看似高大的男生，
是他嗎？
那邊又有一個皮膚黝黑的男生，
但比較瘦削，
又會是他嗎？

正當我不斷兩頭張望尋找他的出現時，
有人拉了我螢光粉紅色的背包一下，
那是我們第一次在現實中相遇。
「你係呀曦？」我疑惑地看著他。
儘管他帶著口罩，雙眼還是如照片般閃爍，
眉毛也是像照片般濃密。
但他身上的穿搭卻跟我想像的大相徑庭。

戴著墨綠色的針織帽子，
穿著的黑色衛衣外，套上尼龍漁夫外套，
配著直管鬆身絨質吊腳長褲，
再加上一雙New Balance球鞋，
打扮還蠻日系的，
是因為他剛從日本旅遊回來嗎？

「小姐，你認錯人喇。」說完，
他咧嘴一笑，作勢逃走。
我從疑惑，驚訝，變到哭笑不得。
「你再扮啊！衰人！」我撒著嬌，作狀要打他。

果然是射手座，
調皮的他不費吹灰之力，
就能讓兩個素未謀面的陌生人熟悉起來。

我們在Apm的食堂裡坐下，
「我係度等你，你買左你想食既野先啊！」他微微一笑。

「一個好既男仔係唔會捨得要你比錢架！」突然，Vivi尖銳的聲音在我腦海中浮現。

不會的，可能是因為他最近還沒有工作，
所以才不替我付錢，更何況，
食堂裡的價錢那麼平民，
對我來說又算得了什麼。

「小姐，你幾時領你個烏冬啊！」侍應不耐煩地問我。
找著千百種藉口說服自己，
結果自己都失魂落魄了。

我們各自買完午餐後，
終於脫下彼此的口罩。

自從疫情肆虐後，
不知從何時開始，
與一個陌生人共同脫下口罩，
有著和把衣服脫光一樣的不安感覺，
還有莫名的興奮，
全因為想看清他或她那面紗下的秘密。

我仔細地看著他的臉龐。
黝黑的皮膚上，
濃密的眉毛配上閃爍的眼神，
鼻樑沒有很高，鼻頭也是蠻小巧的。
粉嫩的雙唇都是厚而有肉。
俗語有云：「上厚重情，下厚重性。」
看來兩樣東西對他來說都十分重要。

我低下頭，害羞地把口罩脫下，
他目不轉睛的看著我赤裸裸的臉龐，
我慢慢把眼神上移，
「做咩啊？你覺得我照騙啊？同真人差好遠啊？」我自卑地問他。
「邊有可能！頭先你帶住口罩我都認到你啦，傻妹！」
他咧嘴一笑，雖然他的臉跟一般成年男子沒差，但笑起來卻像小孩一樣。

我低下頭，含羞答答地笑笑，拿起手機，
打算把我跟他的第一次見面紀錄在鏡頭裡。
「咦，你好中意蠟筆小新架？」
他看到我的手機桌布，好奇地問我。
「係啊！我覺得佢百厭得黎又好可愛，好想成日搣佢面豬敦，可惜佢只係虛構啦。」
我看著畫著小新的桌布笑說著。
「係咩！我d friend成日話我好似佢，因為堂眉一樣咁粗咁濃。最多，我比我塊面你搣，補數喇。」
說罷，他主動抓起我的右手，
放到他溫熱的臉龐上，示意要我捏他的臉頰。
「唔要，你塊面都無肉。」我嚇的立刻縮手，
腎上腺素飆升的幅度，
大得差點連他都聽到我的心跳。

我抬起頭，和他四目相投，
緊張的氣氛一瞬間瓦解，
我倆開懷地相視而笑。

「我要去搵我哥哥喇，送到呢度唔送喇！後日見啦！」他說。
相處了一天，終於來到分別的時間。
我依依不捨地跟他說再見後，
已經期待著後天的約會。
沒想到我們第二次約會，
會由校園純愛的畫風，
逆轉到另一個境界。

咁夜先up sor ah 葡撻絲

多謝絲打
下章開始越黎越甜

結果今晚都係找唔到double條數
聽日我盡up
下個禮拜開始應該可以日日up 多d了

等到肝腸寸斷，盼得望眼欲穿，終於有文

對唔住
小女子遲左up
大家如果想可以趁未出文同我討論下
Alice既心路歷程

幫你推一推

推，等文

琴晚睇完就發春夢
睇樓主出文

宜家寫緊

謝窩巴每日一推

見到巴打你咁講好鼓舞

我係絲上面有講

啊！！Sorry呀!
請絲打原諒我金魚記憶

幾好睇
樓主 我等緊你啲文啊

（十三）曖昧是一種毒
這幾年的感情生活，
說不上壞，卻一點也不好。
朋友們都羨慕我不缺桃花，
男友轉得比電影換畫頻密。
然而，內心的煎熬只有我自己明白。

比起唾液體液的交換，
其實我更喜歡十指牽扣的感覺，
那種觸電的一刹，
讓自己隨時都會休克。

可惜，這些年來，
那些男生，
除了會在做愛時牽起我的手之後，
在街上都從未試過觸碰我的小手。

《你說過牽了手就算約定 但親愛的那並不是愛情》
難怪這些過客們從來都沒遵守他們的約定，
我們之間的也許都不是愛情，
只是在一觸即破的泡沫內，
虛幻的假象。
------------
「我翻到去喇。」
回到家裡，第一件做的事情，
就是跟呀曦報備。

10分鐘後，沒有回應。
一小時後，還是沒有回應。
兩小時後，他是遇到交通意外了嗎？

三個小時後，晚上八點正。
「我岩岩都去完哥哥度喇，宜家去打波。」
他終於回我一條語音信息，
可我總是感覺他是在壓著嗓音說的。
我沒有回他。

幾個小時後，
他再發了一張在籃球場的照片給我。
「我打完喇。」他又再找我。

「小心攝親呀，出面咁凍。」
縱然我心裡還在生悶氣，
但我卻不忍心不回他，
始終他也是我在乎的人。

「對別人仁慈，等於對自己殘忍。」
這句老生常談相信很多人都有聽過。
可是空說很容易，
要真正做出狠下心腸的動作，
原來是這麼困難。

「Alice同學，你做咩好似發緊夢咁既？」
該天晚上，Iris致電給我討論錄歌的事宜。
「無啊。。。都係因為上次講果個男仔囉。」
我如實告知她。

「做咩呀，講黎聽下。」
她好奇的心性又一次浮面。
「話說我今日終於見左佢真人，一切都幾好啊，不過分開之後佢又開始覆得少左，仲消失左幾個鐘，唔知係咩事。。。」我焦躁不安的說著。
「會唔會係佢唔得閒炸？」Iris疑惑地問著。

「唔知啊。。。不過我地其實後日都見。。。咦！佢岩岩message我播！」
我立刻已讀他的whatsapp。
「做緊咩啊？」他問。
「傾緊電話。」我裝作我不在乎。
「同邊個？」他續問。
「Friend。」我答。
「男定女？？？」他好像是吃醋了？
我心中暗地高呼。
「唔知呢何。」我回他。
他回我一個不忿氣的小貓貼圖。

「咦佢好似唔爽喇！我點覆佢好？」
儘管我裝作冷靜地跟他聊天，
但我卻忍不住和Iris分享我激動的喜悅。
「答佢 『你想約我呀？ 』 咁樣試下。」
Iris沉思了大概5分鐘，
想到了這個回答。

我搬字過紙，回覆了他，
可是換來的又是一片沉默。

反正後天都見他，
沒關係罷了。
吞下心中的苦澀，
強逼自己微笑著面對明天。

多謝g持
岩岩出左
宜家再寫多篇
今日唔寫到甜位唔心息！

終於有文啦

係啊油巴

夜色再美 沒有你的陪伴
也只是黯淡無光

你影㗎

係啊 舊相

女主思想咁純情唔似沙場老將喎，經過咁多人應該會磨蝕心神先係

好靚呀
仲唔訓嘅

因為女主雖然經歷左好多野，
但係仲係對愛情懷住一絲憧憬，
總係覺得遇到果個係好人，
唔識得汲取教訓。
都唔知話佢單純好定on9好

因為宜家要post多篇

（十四）曖昧讓人受盡委屈
踏入我跟呀曦相識的第二個星期，
街上的市民繼續爭先恐後地搶口罩，
我卻滿心只期待跟他的第二次見面。

這一次，也是相約在早上10點鐘，
他不用打過來叫醒我，
我都已經自動自覺地起床梳洗了。
我是喜歡上他了嗎？還是寂寞再次在作祟？

準時十時正，我抵達了創紀之城站。
這次沒有了緊張，
卻多了點想念。

大概5分鐘後，
一名外表俊秀的男子，
身影慢慢向我步近，
我對他迎面一笑。

我安靜地等著你的到來，
就像你默默地靠近我。

「咁快搵到我既？」我笑問。
「點會認唔到啊！你個粉紅色書包咁搶眼！」
他咧嘴一笑，口罩也掉到小巧的鼻子下。
「今日你想帶我去邊啊？」我笑問。
「嗯。。。你跟我黎咪知囉！」
說完，我跟著他走到小巴站。
小巴一直在上山，
顛簸的山路，
讓我倆不斷摩擦著彼此的大腿。
他沒有躲開，反而藉故靠近我。

下車的地方四面周都是屋苑，
一路上，我沒有多說話，
只是沉默地跟住他的步伐。
他突然停下來，
牽起了我的手，
雖然四周沒有人，
但這是多久，
沒有男生在街道上公然與我十指緊扣了。
我很慶幸遇到他，
卻沒想到原來這是一個他設下的糖衣陷阱。

我們走進其中一座屋苑，
隨著他，在25樓踏出升降機，
緩緩地走到他家前。

「千祈唔好咁快比佢食啊！」
每次我的心開始掙扎，
Vivi精警的提醒都會浮現在我腦海中。

儘管多次浮現要逃走的念頭，
我還是踏進了他的家門。
一進去，他便為我的外套和鞋子消毒。
我坐在餐桌旁，等待他說話。

「你夠唔夠口罩用啊？我有好多播。」
什麼？難道真是如連登般說，
這是一個「有口罩有閪屌」的時代？
「我自己有。點解你有咁多既？」
我不想去質疑他，直接拉開話題。
「我早排去日本買架。我自駕遊嘛，咁岩見到就即刻買曬間鋪既存貨lu。仲要我3號晚買機票第日就飛日本喇。」
他毫無保留地和我分享他買口罩的經歷。

「哇咁倉卒！你同邊個去啊？」我繼續問。
「無啊。自己一個去炸，因為想散下心。」
雖然有一刻懷疑真確，我卻告訴自己不要多想。
「其實我帶你上黎係想煮野比你食架，但係你肚餓未啊？」他繼續說。
「我未啊。。。」我回答。

我結果還是認輸了。
「好啦，但係你唔準店我架。」
那天我穿著的是一條酒紅色的高領裙子，
心想，這樣穿一點也不性感，
應該不至於挑起他的慾望吧？

「咁啊。。。」
他示意我走進他的房間。
「你坐住張電腦櫈先啊，我斟杯水比你。」
坐立不安的我，
與一早知悉我行蹤的Vivi分享地點，
讓她隨時可以知道我的方向和安危。

再進去房間時，他已換了一身居家服，
看來我是要在他家待上整個下午了。
我們倆閒聊了一會，
也一起玩了一會線上麻雀，
了解到他以前談過兩次戀愛，
對上一段已經是一年前的事。

「咁你呢？拍過幾多次？」
他瞳孔放大，好奇地問我。
「唔話你知。」我對他奸笑著。
「咁架你！不過點解你唔拍拖既？」
他嘟著嘴，繼續追問。
「咁你呢？」我又把說話權推給他。
「遇唔到岩囉。你咩都唔講！」
他不屑的斜視著我。
「咁我同你拍囉。」我鼓起勇氣跟他表白。

「唔要，你咁大隻。。。講笑炸我，好啊！」
他又開著令人又愛又恨的玩笑。

我裝作要打他，
他卻一把抓住我右手手腕，
拉我坐到他床上。
看到我不太願意的表情，他並沒有得寸進尺。

「放心啦！我之前咪講過自己有學過少少物理治療按摩既，我見你翻工成日腰痛，想幫你按下炸。」
說罷，他示意我背向他，
溫柔的按捏著我每個穴位。
他從我的肩膀按到我的腰部，
再迴繞上去我內衣扣的位置，
那一刻我們的氣氛特別尷尬。

他縮手，坐回床頭那邊。
我則躲在床尾繼續看電視。
15分鐘後，他說他要小睡片刻，
並示意我睡他旁邊。

「唔好啦，我想睇電視，套野幾好睇啊。」
我指著電視放著的韓劇說。
其實這套劇一點也不好看，
這只是我想拖延時間而撒的謊而已。
「過黎啦！你咁樣我好難訓得著。。。」
他撒嬌地對我說。

我們拉拉扯扯了大概半個小時，
他突然開始撓我的腰，
我癢得又哭又笑，不斷亂動，
終於給他按到床上去。

po完
結果都係未寫到甜位，
淨係得d序幕，
但希望大家中意啦！
最近黑眼圈大左好多
但見到大家中意睇就係我最大既鼓勵喇

Post完啦

快d訓呀

岩岩發現有d段走左位
要再post多次

（十四）曖昧讓人受盡委屈
踏入我跟呀曦相識的第二個星期，
街上的市民繼續爭先恐後地搶口罩，
我卻滿心只期待跟他的第二次見面。

這一次，也是相約在早上10點鐘，
他不用打過來叫醒我，
我都已經自動自覺地起床梳洗了。
我是喜歡上他了嗎？還是寂寞再次在作祟？

準時十時正，我抵達了創紀之城站。
這次沒有了緊張，
卻多了點想念。

大概5分鐘後，
一名外表俊秀的男子，
身影慢慢向我步近，
我對他迎面一笑。

我安靜地等著你的到來，
就像你默默地靠近我。

「咁快搵到我既？」我笑問。
「點會認唔到啊！你個粉紅色書包咁搶眼！」
他咧嘴一笑，口罩也掉到小巧的鼻子下。
「今日你想帶我去邊啊？」我笑問。
「嗯。。。你跟我黎咪知囉！」
說完，我跟著他走到小巴站。
小巴一直在上山，
顛簸的山路，
讓我倆不斷摩擦著彼此的大腿。
他沒有躲開，反而藉故靠近我。

下車的地方四面周都是屋苑，
一路上，我沒有多說話，
只是沉默地跟住他的步伐。
他突然停下來，
牽起了我的手，
雖然四周沒有人，
但這是多久，
沒有男生在街道上公然與我十指緊扣了。
我很慶幸遇到他，
卻沒想到原來這是一個他設下的糖衣陷阱。

我們走進其中一座屋苑，
隨著他，在25樓踏出升降機，
緩緩地走到他家前。

「千祈唔好咁快比佢食啊！」
每次我的心開始掙扎，
Vivi精警的提醒都會浮現在我腦海中。

儘管多次浮現要逃走的念頭，
我還是踏進了他的家門。
一進去，他便為我的外套和鞋子消毒。
我坐在餐桌旁，等待他說話。

「你夠唔夠口罩用啊？我有好多播。」
什麼？難道真是如連登般說，
這是一個「有口罩有閪屌」的時代？
「我自己有。點解你有咁多既？」
我不想去質疑他，直接拉開話題。
「我早排去日本買架。我自駕遊嘛，咁岩見到就即刻買曬間鋪既存貨lu。仲要我3號晚買機票第日就飛日本喇。」
他毫無保留地和我分享他買口罩的經歷。

「哇咁倉卒！你同邊個去啊？」我繼續問。
「無啊。自己一個去炸，因為想散下心。」
雖然有一刻懷疑真確，我卻告訴自己不要多想。
「其實我帶你上黎係想煮野比你食架，但係你肚餓未啊？」他繼續說。
「我未啊。。。」我回答。

「咁啊。。。」
他示意我走進他的房間。
「你坐住張電腦櫈先啊，我斟杯水比你。」
坐立不安的我，
與一早知悉我行蹤的Vivi分享地點，
讓她隨時可以知道我的方向和安危。

再進去房間時，他已換了一身居家服，
看來我是要在他家待上整個下午了。
我們倆閒聊了一會，
也一起玩了一會線上麻雀，
了解到他以前談過兩次戀愛，
對上一段已經是一年前的事。

「咁你呢？拍過幾多次？」
他瞳孔放大，好奇地問我。
「唔話你知。」我對他奸笑著。
「咁架你！不過點解你唔拍拖既？」
他嘟著嘴，繼續追問。
「咁你呢？」我又把說話權推給他。
「遇唔到岩囉。你咩都唔講！」
他不屑的斜視著我。
「咁我同你拍囉。」我鼓起勇氣跟他表白。

「唔要，你咁大隻。。。講笑炸我，好啊！」
他又開著令人又愛又恨的玩笑。

我裝作要打他，
他卻一把抓住我右手手腕，
拉我坐到他床上。
看到我不太願意的表情，他並沒有得寸進尺。

「放心啦！我之前咪講過自己有學過少少物理治療按摩既，我見你翻工成日腰痛，想幫你按下炸。」
說罷，他示意我背向他，
溫柔的按捏著我每個穴位。
他從我的肩膀按到我的腰部，
再迴繞上去我內衣扣的位置，
那一刻我們的氣氛特別尷尬。

他縮手，坐回床頭那邊。
我則躲在床尾繼續看電視。
15分鐘後，他說他要小睡片刻，
並示意我睡他旁邊。

「唔好啦，我想睇電視，套野幾好睇啊。」
我指著電視放著的韓劇說。
其實這套劇一點也不好看，
這只是我想拖延時間而撒的謊而已。
「過黎啦！你咁樣我好難訓得著。。。」
他撒嬌地對我說。

我們拉拉扯扯了大概半個小時，
他突然開始撓我的腰，
我癢得又哭又笑，不斷亂動，
終於給他按到床上去。
我結果還是認輸了。

「好啦，但係你唔準店我架。」
那天我穿著的是一條酒紅色的高領裙子，
心想，這樣穿一點也不性感，
應該不至於挑起他的慾望吧？

岩岩果篇先係正確既ch.14呀！！！
手殘po錯位！
大家可以ignore上一個十四章！
那是錯的 shitttt

你都識講 黑眼圈大咗好多
快d訓啦

姐係第一個14章

好
好驚大家睇錯第一個14章
錯位會好無feel

第二次見就表白加上床，都幾快手，不過似乎現代男女都係咁

未上未上
一日未到下一章都未上
不過我認同現今男女既步伐真係好快
但係我覺得女主步伐係快左d
因為佢都係鹹濕同心急既人馬座

以前識過一個女仔，又係經歷好多，成日自命殘花敗柳；但如果你問我佢到底對愛情仲有無憧憬，我又唔覺得佢有女主咁純情，所以好難理解女主嘅心情

因為女主由初戀開始已經係渣男，
所以唔太識分好男人壞男人
同埋同佢成長經歷有關。
遲d寫到啊曦支線完左會講。

已經聽過好多女仔連女友名分都未有已經獻身上祭壇，然後每個案例嘅男方都係一貫忽冷忽熱，唔俾名分但又吊住條女繼續換取片刻溫存，空留啲女仔在風中凌亂。坦白講我好難理解呢班女仔嘅心思……

劇透一下，
以Alice既角度，
對住啊曦係，
雖然同佢確立左關係，
但覺得佢都係唔太care，
所以對佢好遷就，
而且自己沉左船把持唔住，
一句講曬 衰鹹濕。

咁如果女主自己都痕就無嘢好講啦，你情我願

遲d會越講越多，
同埋唔好唔記得，
Alice職業係調酒師。。。
所以敬請期待
同埋希望多d正評
就快50了！

有少少，遲d會揭曉一個關於佢性格既秘密

一路望住女主就覺得好似將來的我
只係依家仲維持係網友階段 未出黎見面
內心真係好驚未有名分就俾人食左
但其實心知就算冇 都會想同對方有親密行為 （未去到性）
相信對方都知 因為佢一直都話好想錫 而我講明話想
究竟我應該點做

你呢啲我聽得多，放心，你沉硬，而且未有名分就會獻身。

想驗證男方係乜嘢人好簡單，睇下入境淫娃個post，條仔日日講想插、買震蛋；條女就寫千字文交心講到好愛好愛。如果之後你同對方嘅對話有類似傾向，恭喜你已經泥足深陷。

未傾到去個一步 最多都係傾攬攬錫錫
大致傾左幾個月
我要控制自己!

起碼叫做確認咗，對方係咪本身好少用FB / IG？我自己都好少出講自己私人嘢嘅post

我聽到嘅案例好多係連私底下確認都無就直接上咗

你問自己啦，如果佢真係想要，你俾唔俾先？

係未有名分架，但如果你唔俾條仔就會失落，又會開始疏遠你，咁你俾唔俾？如果呢條問題你自己要思考、無決心一秒內say no，甚至你覺得自己都有需要就無所謂，咁你失守都只係時間問題。

我都係大時大節先出同女友嘅post，如果佢本身少用就問題不大，但佢有無同其他朋友介紹你？

想知道對方係咪為咗sex好簡單，都係參考返入境淫娃個post，如果男方好似post入面個姦夫咁三句不離做愛，咁你自己睇路啦

點解有個〝又〞字？

女主十足似我，一樣又咸濕又急既射手座。
爛桃花極多，即使如此每次都會好易相信下一個係好人。
結果係咁hurt自己。

射精座定射手座？

如果自己都想要就唔算呃蝦條啦，你情我願

我諗唯一唔同女主角一樣既係，我隻豬仲係到

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

加油，等你d 故

一路睇，一路將自己代入左。。。上一個ex 同你寫既呀希一樣。。都係高高黑黑，粗眉大眼厚唇，鐘意打籃球，口花花但又幼稚，時不時消失，成日好多女性「朋友」。。。。最終勉強一齊兩年，都係接受唔到佢周圍識女仔，分左手。。。

利申：絲，已婚，有兩個仔，而家好幸福，有時偷偷地睇返ex ig, 好似仲係單身

拉

鍾意蕭敬騰版

終於追哂 lm

Live 咗，Lm

一訓醒，
篇文突然多左咁多迴響，
感動到有d想喊
好多謝大家支持！
過左50了！
繼續往100邁進！
放心我會做找數真女子
今日up三更
再一次多謝大家

我見過有d男仔真係唔中意po女友，
但又一樣係當個女仔係佢女朋友播。
你可能試下好似假如巴咁樣，
大時大節 嗲下佢出post睇下佢咩反應？
因為有可能佢係懶，亦都有可能佢係仲想留一線比自己走棧，都有可能係想睇定d先？
（雖然最近既大時大節得翻清明同復活節
你試下往紀念日下手哈哈哈）

d渣男係好中意用招黎逼女上床
女主都係咁
一步一步上左呀曦釣
都想走時已經發現黎唔開
最後激情打敗理智，
都係比左條蝦條佢

寫得唔錯 可以著墨多啲女主背景 小啲甜

因為角色設定
女主係習慣失戀
而Vivi目擊曬佢咁多次
所以已經無奈到一個點

係
女主仲係未明白愛情係急唔黎
好快就一頭熱咁中左埋去

咁束縛不來如人馬座

故仔遲d會解釋翻點解
女主會覺得係呃
但希望大家仲係會中意女主
唔好離棄佢
雖然其實我覺得女主唔係想像中咁純情

絲打
呢d衰人係好難定性
不過你幸福過佢就得啦

佢係唱得好正
但原版仲係每次聽個心都up住up住

多謝g持

好 其實女主既心路歷程係主線
遲d希望可以慢慢帶出
我第一次寫故
好多謝大家話好睇

果然你係做思覺老師嘅材料

G持
如果過程之中女主角都覺得係享受既話
咁仲算唔算係比人呃蝦條?

聽到喊

所以當人馬女遇到人馬仔
真係好折磨
雖然唔夠遇到雙魚誇張

我覺得點解個女主會覺得係比人呃蝦條
係因為呢個男仔一直都對佢好好
亦都有確立關係
令佢沉船沉到海底
但係到頭黎原來一切目的只係想同佢上床

所以就係話
如果個男仔有心呃蝦條 佢根本唔當個名份係咩一回事
佢比左個女友名份你 扑完都係可以走人
咁其實有無名份仲緊唔緊要?

男人心一字馬

聽林俊傑 純享版 領悟

對於女仔黎講
名份都緊要架
因為如果無名份咪同sp無分別
雖然有種跌左落地都要領翻炸沙既感覺

讓女人擔驚受怕

好啊聽下先

已正評,一口氣看曬之前,期待加甜

絲打⋯我原本一向都冇睇故嘅習慣，見你標題我先點入嚟，點知一㩒入嚟，就係「那女孩對我說⋯」，仲要係關於交友app⋯⋯
我想分享吓自己個人經歷，喺幾個月前係我第一次玩heymandi，原本都係hea吓時間唔太放上心，然後有個男仔成日隔一陣就搵我隔一陣就搵我，開頭我對佢態度都好冷淡，因為我唔相信有真心嘅人
隨住佢慢慢不停對我嘅關心，我都開始放下防備，去到交換tg，佢成日錄音自彈自唱結他俾我聽，唱到好深情，有一次佢唱呢首歌「一個人心中只有一個寶貝」個陣，我已被攻陷⋯⋯每次諗起佢都忍唔住甜笑，原來真係可以咁掛住一個人
大家都講過「我鐘意你，多謝你鐘意我」呢句說話⋯仲好記得佢調皮地錄音「我都多謝你鐘意我囉！」之後一路同佢傾過好多話題⋯sex、夢想、將來生活，咩都有講，從來都未試過覺得「係呢個人喇！」，每晚傾電話由1am傾到4-5am⋯真係好癲
傾咗幾個星期後，佢突然有一日話好多嘢煩、好攰，就扮睇唔到我msg全日、幾日唔覆我，我諗可能佢需要私人空間去處理，雖然我內心好囉囉攣，但我覺得唔chur佢係對佢最好，所以我就忍住唔搵佢⋯過多幾日，真係覺得頂唔順，見佢wtsapp有上就搵佢，問「今晚可唔可以打俾你？」，唔夠15秒即刻覆「我今晚唔得閒」，冇了
我就知道一切都係一場夢，之後我喊咗好幾日、頹咗幾日
而家諗翻，自己咁易鐘意人係唔好嘅⋯仲要喺交友app到⋯所以學精咗了，都係自己最好
而家有時都仲會聽呢首歌，每次聽都仲有種「點解自己咁傻嘅感覺」，謝謝樓主寫的故，會一路支持
唔好意思寫到1999

唔好咁傻啦下次，係現實生活搵個好男仔啦

交友app....同一番說話可能同一時間同十個女仔講你都唔知，祝你搵到個對你好又鍚你又適合你嘅人

Live
幾時出呀今日 係醫院好悶

我同樓主一樣 成日遇到呢
尤其係廁所行入睡房嗰part 我前兩個月都試過有咁樣嘅心情 一路沖涼一路心諗豁出去啦 sex完之後如果仲係對我好好嘅咁就繼續一齊啦 當然最後個結果.........

點解會冇呀
你唔約人

多謝g持
黎緊呢章開始又甜

我完全明白
交友app係真係忌上心
劇透一下
呀曦完左之後
女主會開始玩交友app
跟住就會呼應翻一開頭個伏筆

大家都要加油
相信美好既愛情係不遠既將來等緊我地

陣間出
我宜家寫
廁所果part真係
好似明知前面係死路
都要行入去咁

係播 你有無試過約佢？

但照咁睇個男對絲打冇意思喎
一句唔得閒就完
有心嘅話就會問下咩事 幾時得閒
當然個位絲打都可以繼續問佢嘅..

冇意思唔會傾咁耐喎

可能搵到另一條女呢
無啦啦冷淡咗咁多
我朋友就係喺交友app識到個男仔
結果同絲打一樣不了了之...

利申我的朋友不是我

咩不了了之

傾傾下完咗
又係對方突然唔覆機
但明明已經接近一齊

我都有諗過，可能佢搵到另一個更好嘅
我冇約佢係因為連電話都唔想講，字又唔想覆，更加唔好講見面⋯

如果對對方有好感，確實係唔會一句唔得閒就完，想見對方嘅話，都想大家夾多個時間
不過算啦，我呢個都係幾失敗例子，其實我同佢未約過，淨係見過相
怪就怪我太易動心而家學精咗，唔會喇

唔好咁心急 順其自然
一開始就表明對對方有意思
對方就唔會冇咁care你

好慘
但有時交友app就係咁
無啦啦就斷左
都唔知自己死係邊個位

多謝牛奶妹g持

係 一句唔得閑真係好差
個男仔團火熄左都唔使咁絕
好hurt人

係 好似女主咁

我要保持理智！！！唔接受激情

係你覺得接近一齊咋

加油
女主錯左
都唔想其他人重蹈覆徹

（十五）心之科學
經過一輪掙扎，
我終於對他投降了。
「好啦，我訓過黎，但你唔準店我架。」
我撒著嬌對他說，
生硬地側躺在他旁邊。

我背對著他，裝作鎮定，
視線雖沒有離開過電視播放著的韓劇，
但其實我心跳的頻率已經亂七八糟，
呼吸也越來越重。

睡在靠牆的他，
和我的距離相差不夠一毫米。
我們保持了這不遠不近的距離約莫十分鐘，
空氣安靜得連外面車子經過的聲音都能聽到。

那天是香港全年溫度最低的一天。
在攝氏六度的天氣下，
他的房間卻異常暖和，
是因為他在我身邊，
所以我感到溫暖，
還是，
因為我腎上腺素飆升，
所以自然感到體熱呢？

突然，我感覺到身旁的他開始轉身。
「你訓係我隔離，我好難訓得著。」
本來面向天花板的他，
轉身面向我，可我還是背對他，
我不想讓他看到我通紅的雙頰。

「你唔係話你6點先訓咩？應該好快訓得著？」
我勉強吐出字句，
當時的我緊張得連呼吸都感到困難。

的確，昨晚他在深夜，又莫名不開心，
所以今早看到他時，
他的黑眼圈比平常大了一倍。
「係啊，但係你係我身邊，我個心好難平靜落黎。」他回答。
「不過，我估如果你訓係我隔離，我應該每晚都會訓得好好。攬住你訓實好舒服，軟綿綿咁。」
他繼續說，而我沉默不語，
裝作我還在專心看那沉悶的韓劇。

說罷，我感到有溫暖的東西
擱在我的腰肢上，原來是他的左手，
我反應頗大地縮了一下。
「你條腰好敏感啊。」他在我耳邊細語。
「嗯。。。」說罷，我冷靜下來，
他卻一步步開始靠近我，
直到我的背部緊貼著他的胸口。

他越來越大膽，
開始伸手抱著我，
並不斷用他那小巧的鼻子，
嗅著我的頭髮，側臉，還有耳朵。
「點解你咁香既？」
他緩慢地吐出這溫柔的句子，
猶如棉花糖一樣在我耳邊融化。
「車。。。你個個女仔都話香架啦。邊有男仔會話自己條女臭架。」我竊笑著。

「唔係架，如果係臭既話，我會直接話，『你好臭臭啊』咁架。」他開始撒嬌。
「但係，你真係好香。其實我有個怪癖架。」
說罷，他害羞地扭過頭，把也通紅了的臉埋在我脖子後。
「係咩怪癖呀？」
我視線從電視機挪移，
悄悄用眼尾偷看了他一下。
他害羞的樣子真的可愛極了。。。

「我其實好中意聞人地架，尤其係你。」
說完，他再次露出他那俊俏的臉，
開始以急促的節奏嗅著我的頭髮，
彷彿要把我的味道種植在他腦海裡。

他滾燙的呼吸在我脖子和臉龐遊走，
繁亂的氣息交融我越發越深的呼吸。

我終於把眼睛閉上，
下一秒只感覺到他的雙唇，
開始一下一下印在我臉上，
從耳邊慢慢走到嘴唇。

當我們兩個的唇瓣接觸到彼此時，
我以為我快要窒息身亡。
這是有多久，
我會因為牽手而觸電，
會因為相擁而心跳加速，
會因為輕吻而融化，
那一刻，我真想把時間停止，
就讓美好的瞬間鎖住，變成永恆吧。

第十五章出爐
夜d up埋16

係等候既同時，
最近聽翻呢首歌，
感觸特別大，
我會慢慢等慢慢等，
等到那一個對的他出現。

好明，真係有豁出去咁諗過

寫到好有畫面

加速加速

係
所以特登強調女主個掙扎

多謝絲打
好 盡量寫快d

再推

係我講得唔好
個渣男問過我個fd一齊啦好冇
仲拖過手

新一章令我諗起第一次瞓初戀張床
打茄輪打到濕曬

老實講，我都做過咁嘅嘢，但真係純粹衝動想flirt 女

唔通係你
咁最後個女點

我有同佢道歉，唉

咁都好過我個fd個件嘅
除咗拖手仲有冇做啲咩先

冇啦，把口講啲好曖昧嘅野
絲打唔好殺死我

但係點解唔正經溝女 而係flirt完就算
刺激？

答你一個字爽
三個字成就感

同埋細個覺得曖昧唔洗負責任

唔問喇

唔好呀，我知錯啦

但我越寫越想喊
因為我本人宜家係一隻dry到龜裂既單身狗

笑死我
不過點解感覺男仔比女仔難沉船咁多
女仔真係比你拖得既話
你成功左9成

你咁講大把厹會

但我想要對我認真既男仔

希望今晚可以睇多幾章

又話晏啲有新文

會盡力up多兩章
因為最近晚晚寫到太夜，
好似有少少唔舒服，
所以今晚早寫早訓

有啊 等多陣

睇住#355 篇15章先

多謝你
我都想女主可以遇到一個可以盡情接受佢所以愛既男人

男仔沉船嘅故事，請過成人台觀看

成人台

一口氣追晒1-15搞到我好心急

lm好心急想睇埋落去

（十六）曖昧讓人受盡委屈
終於，
我們接吻了。
那種心和心結合的感覺，
讓人彷彿置身於極樂世界中。
可惜，我也沒猜到，這刻的越軌，
會釀成下一刻的後悔。

我們的吻由淺淺的觸碰，
慢慢變得越來越深。
吻著吻著，
我開始伸出我的舌頭，
回應著他的慾望，
亦讓他一步一步走進我心房。

我本來期待我們會有同步的吻，
可以同時吸吮著對方的唇瓣，
接觸彼此的舌頭，亦在同一刻把舌頭收回，
這種感覺合二為一，如自神來的親吻。
可是很快的，
他把他舌頭深深地、用力地，
往我喉嚨方向走進去。
承受著他整個人的重量的我，
此刻感覺這個人有強烈的佔有慾。

是他因為戀愛經驗少，
所以不懂接吻，
還是因為他沒有顧及我感受，
所以才不好好回應我需要的接吻方式？
後來的我才知道，
原來不止接吻講求時間吻合，
愛情也很講究時間吻合。

儘管他吻得讓我頻頻出戲，
我還是任由他親吻著我，
直到我整個嘴巴充滿了他用力吸吮的紅印，
而我倆的呼吸都上氣不接下氣。

他微微撐起自己調節呼吸，
雙眼卻不自禁地，
凝視著我因為呼吸急促而上下起伏的胸脯。
他的眼睛逐漸變得迷濛，
再次伏在我身上，
那又厚又軟的雙唇開始在我脖子上種下印記。

他不斷向我脖子呼出溫熱的空氣，
我癢得把頭側向一邊，
用右手蓋著自己嘴巴，
悄悄開始嬌喘起來。

「原來你連頸都好敏感。」
他抬起頭，和我四目相投，
他的眼底開始變黑，瞳孔放大，
把慾望和野性都展露無遺。
說完，他繼續低下頭，
一邊隔著衣服嗅著和舔著我的胸部，
一邊把手伸入裙底，
慢慢向著我內衣方向走。

「千祈唔好咁快比佢食啊！」
此時，Vivi的嚴厲的斥訓突然在我腦海中響起警號。
我內心掙扎了很久，
最後還是把他推開。

「唔得啊，我唔可以咁快比你搞。」
我用雙手抵住他的胸口。
「點解啊？」他心急得如熱鍋上的螞蟻。
我想了百般藉口推搪他，
此刻我腦袋卻一片空白。

突然，我想起之前自己在連登看過的故事，
究竟女主角們會怎麼做，
才能找一個美麗的謊言去把自己，
拯救於水深火熱之中呢？
結果我想起了《一生人，總會愛上一個mk妹》，果果說過的一句話。
「我遲早都係你既人啦，你唔好咁心急。」
我照版煮碗地跟他說，希望他會忍住。
「下！說話唔係咁講架！萬一你今日之後唔再搵我咁點算啊？」他嚇了一跳，還是想繼續吻我。
那麼說，
他是抱著不想吃虧的心態？

「咁我地宜家係咩關係？」我再把他推開。
「發展中。」他想了一會，說著。
這下我有點生氣了。
「咩野係發展中啊？！」我質問他。
「咪姐係一齊左囉，頭先咪講左囉。但係我都未同你表白，我想等遲d搵個好既地方，同禮物，再同你表白姐。」他性急地會我。
「咁好啊，你等我。」我缺絕地跟他說。

唔好意思 小女子出文比較慢

有新文喇
我宜家寫埋第三更

係大家細心等候時
可以一路睇一路聽

唔洗唔好意思 睇埋先瞓 加油

好啊
你地中意地就係我最大既動力

（十七）我們的距離很近卻很遠

我一直很希望，
你可以跟我分享你的喜悅，
分擔你的哀傷，
分散你的怒火，
分別從不同的世界走進相互的領域。

可是很可惜，
你並不願意對我打開你閉封了的心扉，
因為你心裡住了一個人，
而那個人不是我。
------------
「咁好啊，你等我。」
我拒絕了呀曦，
儘管我被他弄得慾火焚身。
「我等唔到喇，萬一我地之後真係唔再見面咁點算啊？」
他溫柔的語氣突然變得急躁。

我知道這些舉動可能會傷害到他，
但真的不可以，
至少今天不行。

「我地先第二次見，你等多我一陣好無？」
這次換我溫柔的對他說。
撫摸著他柔軟的頭髮，
他躺在我胸口上沉默了一會。

「好啦，但係我都係想攬住你。」
他抬起頭，用像小狗般無辜的眼神看著我。
「你確定你自己忍得住？如果唔係，我可以走。」
我帶點質疑地問他。
「應承你。我地勾手指尾啊！」
說罷，他伸出小拇指，跟我打個勾，
再用手指頭打個印。

其後，他再次整個人壓在我身上，
但這次他沒有再做任何越軌的行為，
只是把電視關掉，
安靜地躺在我身上。
日光打照在我們身上，
那是我們第一次享受著沉默的悸動。

許久之後，
他突然抬起頭。
「好辛苦啊！」他面容扭曲地說著。
「咩野好辛苦啊？」我萬分疑惑地問他。
「總之好辛苦喇！」他越說越激動。
「我唔明播。。。有咩咁辛苦啊？」
我溫柔地問。
「你唔好問啦！」
說完，他把五官捏在一起，
甩一甩頭，
再次把通紅的臉埋在我胸口裡。

我忍不住笑出來，
他那麼迫不及待，
卻被我一盆冷水倒下來，
應該是蠻辛苦吧？

「我餓喇，你係咪會煮野比我食架？」
我想起他一進門說的話，
好奇地問著。
「你想食咩啊？」他抬起頭，看著門外。
「我無所謂啊，唔辣就得。」我拍拍他的頭。
之後他開始跟我炫耀他自己的拿手菜，
說到自己跟大廚一樣，
果然是不知天高地厚的年輕男子，
和以前我認識的男友們都很不同。

「咁你係咪會煮啊？」我問他。
「要出去買啊，呢d咁複雜。」他嘟著嘴說。
我心裡其實蠻失望，
又說自己會煮飯給我吃，
結果什麼都沒有。
一連串的電話鈴聲把我的魂魄勾回現實。

「我估我要走喇。其實本身我5點要去上環見工，頭先佢地一直都無消息，岩岩佢地終於打過黎，但又唔firm咁，我打算直接鏟上佢地公司睇下。」
他在掛掉通話後跟我說。
「直接上去咁大膽？見咩工啊？」
我睜大雙眼，難以置信。
「哦！唔怕架，果個係我個fd開既，所以無問題架。都係教書渣嘛。我下次先煮野你食啦。」

怪不得他今天看手機看得蠻頻繁，
原來一直是跟公司那邊在斟旋。
而且他看起來對這份工又真的蠻有信心。

說完，我們各自整理好衣服，
一起出門，但這次我們沒有牽手。
「我要去左住我對面個呀哥屋企，領翻份CV先啊，所以我唔送你喇。我夜d睇下過唔過黎大西北搵你食飯啦！」
他送我到小巴站，
在我上車前摟了我一下，
就頭也不回地，
往他哥哥家的方向走去。
沒想到這樣一走，
就把我們心裡的距離也拉開了。。。

寫完 要訓了
聽完要早d訓先得
再係咁要爆肝
希望快d到100正評啦
到時再追更

聽日

其實男女都有機會用情太深，只係男女情況唔同。

如果係男人佔上風、女仔死心塌地，好多時女仔就會將身心都交出去，大家直上本壘，然後由得個女仔自己困惑到底係乜嘢關係；

但如果係女人佔上風、條仔死心塌地，最後就會變成觀音兵，連波皮都掂唔到。

聽日出多d呀

好正

每日一推

大膽啲摷佢啦

一齊咗幾耐？

大力推

好睇但有D錯別字
「領部手機黎睇過！」Iris二話不說把我手機解鎖了。<-----拎
「好啦咁。。。早透。」<---抖/唞

加油!

好男人

唔係

下，點解咁講？

先兩個月，大把進步空間啦

冇人天生就識對人好，咪學，拍拖係互相學習嘅過程，加油，唔好令自己後悔

Tum 下佢 呵下佢 女仔你對佢好佢會feel到

可惜我從來唔收兵
良心過意唔去

好啊 不過我要執左房先
日日係屋企搞到間房亂到仆街

多謝葡撻絲

係播
平時同fd傾計慣左手勢
改翻先

黑底巴同窩巴都好好
起碼會想辦法對枕邊人好d

因為有個我想對佢好嘅人

都同以前啲經歷有關嘅

會咁諗已經係好男人啦

真係好好
有好多男仔受過傷害反而會變賤男

我無遇過

岩呀 絲打講得岩

係中學被人收兵都係種學習

我中學做開女兵
單戀左個男仔三年
點知原來佢中意我個fd

仆街live撚左

多謝g持
夜d出文

我連兵仔都冇資格做啊

咩事呀，講嚟聽下

希望你早日遇到啦

唔知算唔算做兵失敗
佢冇做功課 我借比佢抄
佢話唔使
但下一秒 第二個人話比佢抄 又話要

見佢唔識啲題目
好心想教佢 又話唔使
但係小息嘅時候 又問第二個
咁算唔算失敗啊

做兵真心不了，下個更好啦

係你唔要佢，唔係佢唔要你

巴打中學？大專仲多女，放一百個心

要改變自己just do it!

不過
自己又算係被動 個樣幼稚又柒
講嘢又唔叻
冇人要係正常㗎

記住！人係可以進步，睇你肯唔肯
俾啲掙扎！

中學畢咗業啦 做緊廢青

唉 都係中一發生嘅
不過之後發生咗太多事啦
搞到成個初中都好唔開心
自信心又冇曬
之後都冇諗過做兵

不過過咗咁耐
而家都想有個女朋友陪

搵啦，

唔識點搵

我連朋友都唔識 識
點會識搵女呀

識個女性朋友

live 左 想問下 有無打pat pat 公仔 sample

咁點先識到呀

不過我份人好奇怪

一時好要女朋友 一時又覺得單身幾好

唉 我依種人 都唔適宜 識女朋友
費是玩人啦

諗清楚先囉，唔急嘅

psuh

我做乜都係咁樣嘅
有咩方法可以改善

可能因為你唔知自己想點姐，你了唔了解你自己？

都算係嘅

都唔知自己想點
又冇夢想

你上網做下MBTI幾準

之前喺學校都做過
好似係 INTP 定 ISTP

之後再睇下有咩特質、再由呢方面入手，睇下自己適合做啲咩

可以㗎，你總會搵到自己嘅方向

多謝你呀巴打
你都會搵到好嘅女朋友㗎

多謝你同我鳩吹咁耐

係我多謝你呀
肯同我吹水
巴打仲未瞓嘅

追緊呢個 post 幾特別

見到個標題
溝女唔關我事

唔係，入去唔係想溝女
想覺得地質幾得意入去睇咋

你地好可愛
我努力寫文中
今日忙左成日唔好意思

類似咁

多謝你

巴打你讀geog㗎

唔係呀，中學兩科史

唔好用可愛形容我
都二十幾

都唔好用可愛形容我
有啲唔知點嘅感覺

sor
咁話你地好fun

sor我係現實生活係成日用錯措辭

唔緊要
今日有冇文睇呀

有提到打pat pat咩

有呀
趕工ing

有啊 第7章

4點前up

瞓醒去屙尿 順便check下up左未

4點啦

（十八）我會慢慢等

兩性關係中，
最吸引，而且最危險的元素，
非新鮮感莫屬。

因為這個人很與眾不同，很新鮮，
所以愛上他。
也因為我沒趣了，不新鮮了，
所以這個人離開了我。
如何把愛情保鮮到永遠，
到現在還是一門特別的學問。
----------
「你翻到去話我知啦。」
在車上，收到他的訊息。
希望他見工會成功吧。

「我翻到屋企啦。」
到家後，我已經筋疲力盡，
想必是今天跟他糾纏時太費神了。

睡醒的時候已經是晚上六點鐘，
我立馬拿起電話看，
沒有新的訊息。
心裡湧起一股失落感，
我猶豫了一會，
還是決定主動再發信息給他。

「你見工見成點啊？」
他上線了。
我的心開始小鹿亂撞，
他會不會因為我今天的行為，
而不再理我呢？

結果，
他上線了大概五分鐘就下線了。
而他，沒有回我。
我難掩失落的心情，
只好閉上眼睛繼續睡。
這次睡得不夠安穩，做了一個惡夢。
夢中他騙我他去見工，
其實是跟別的女生約會。
情人節那天，日本之旅，
他都不是孤身一人的。
他旁邊有個長髮女生的背影，
一切其實都是他為了滿足一己私慾而編的謊話。
我在他們面前看著一切，
那個女生，轉過身抱著他，
他們要接吻了！
「唔好啊！！」
我從夢中扎醒，
額頭上冒著冷汗，
看一看手機，
已經是晚上7點鐘了。

他也終於回我了，
我鬆了一口氣。
「都係咁啦。」他說。
「希望你成功啦！我岩岩訓醒。」
糟糕了，
我開始回覆得比他多了。
「豬。」語音訊息裡，他裝著可愛地笑我。
「咁你今晚會唔會過黎啊？」
我忍不住嘴角上揚，
嘴角感覺也甜甜的，
身上還是充滿他的氣味。
可是他說他要去打籃球，
所以還是不過來了。
難掩失落的我，
一直在發呆，
直到他在晚上11點跟我說自己回家了，
我才回過神來。

「做緊咩啊？」他又重複問這一句。
我發了一張我在看電視的照片給他。
他回我一張他在吃宵夜的照片給我。
那一種說不出來的默契，
平淡得來卻有點甜蜜。
「不過，今日都幾開心既。」
我繼續說。
「都唔夠開心。」
說罷，他又發了打我屁股的貼圖給我。
其實我並不覺得很開心，
因為心裡總覺得他另有目的，
而且，他也沒有達到煮飯給我的承諾。

一個承諾，
重要的不是承諾了的事情，
而是遵守承諾這個動作。

那天晚上，
他沒有叫我和他一起玩線上遊戲，
那也是第一個晚上我們沒有聊到睡著。
其實，午夜後，他就沒有再回覆我了，
雖然我比以前更上心，
但我卻比以前更不敢打擾他，
因為我不想失去他。

為了不讓這個灰黑色的深夜更愁雲慘霧，
我致電Vivi，
可是她沒有接聽。
「我爸媽未訓，傾唔到電話住啊。」
家教比較嚴厲的她在Whatsapp跟我說。

所以我決定打電話給我另一棧明燈， Iris。
她雖然不施脂粉，
卻束著短髮，
打扮也十分中性。
作為我們大學的電影學系助教，
她那酷酷的態度，
總是為她吸引到不少女粉絲，
然而連她自己都不清楚自己的取向。
可是她在我面前，
就和十多年前認識的那個傻孩子沒兩樣。

「喂，搞咩咁夜啊。」
只要她有空，總是會接我的來電。
「無啊，咪又係佢。」
我呷著熱茶，嘆了一口氣。
「係播，你見左佢喇播，點呀？」
她好奇地問著。
我一五一十把所有來龍去脈說給她聽，
她沒有打斷我的話，專心地聽著。
「喂，咁聽落都幾好啊！成件事好青春囉！
趁屋企人翻左工偷偷帶條女上黎，又一齊打機，又攬埋一齊，好有中學偷偷地拍拖既感覺啊！」
儘管隔著20公里，我都能感覺到她的少女心不斷爆發。
「其實係同我以前識既男仔好唔同，仲要全間房都係藍色，床邊又貼曬佢同朋友既即影即有，佢撒嬌果陣我真係有種自己湊緊仔既感覺咁。」
聽她那樣一說，我心情舒暢多了。
「哇！Alice同學，睇黎你終於可以搵翻你中學遺失既戀愛感覺喇！」她激動地說著。

的確，在還沒有智能手機的年代，
她見證著我中學時，
曾是一個家教甚嚴，只能專心讀書的乖女孩，
別說談戀愛，連有男生打電話來我家，
都會被爸爸罵上一整天。

我一直很想談一場，沒有顧忌，
只是單純相愛的愛情，
可是在現實中的我沒有那麼幸運，
應該說我的愛情路是十分顛簸的。
連Iris都想把我的故事拍成電影，
還說一定會大賣。
那麼，呀曦這個男生，可以幫我補回，
青春路上那遺落下的，名叫愛情的拼圖嗎？

岩岩寫好

準時up jor

一撳咗入嚟睇追到Live咗

新手上路，故事終於過100正評喇！
感動到想喊
為左答謝大家，
我聽日會up 2-3更！
往150之路邁進！！

多謝大家比我肯定，
令我重拾寫文既信心！！
我已經唸好支線故，
亦會係呢段疫情期間，
繼續陪伴大家！
大家要保重身體啊

多謝你啊巴打哈哈
好開心
你岩岩好撞正新文出爐

仲有冇文呀

今日得一更炸
特登寫長左 當住兩更睇先
今日執房執左成日
要訓了

咁早唞啦
等你聽日嘅故呀

推，繼續等，寂寞到夜深

正~ 3點開始睇，追哂。報時：4:45
新睇，lm
加油~好好睇
不過如果可以出快d多d就好

已正皮文呀！

新讀者lm
一口氣追到live
呀曦真係仆街仔嚟 但正正係因為仆街仔先得到啲女嘅歡心
btw加甜&加速thanks

好的
岩岩先醒

夜已漸荒涼

多謝g持
見到大家話追到live,其實好開心

訓醒嘻嘻

好
食埋野做完運動就趕工

幾時有故睇呀
食咗飯未

多謝正皮
晏d出文

多謝你
係女主生平吸好多仆街仔

樓主加油呀

好正..推！！！

加油樓主 留緊你d文

啲故事好熟悉 你係巴定絲？

好
陣間開始又寫

多謝g持
好開心

好多謝你
我會繼續努力寫好文

女主係絲
我都係

追到live! 幾好睇呀，加油

今晚幾點有！

多謝支持啊！
我會繼續努力寫文架喇
夜d出
越黎越多新朋友睇 好感動

夜d 大概11點幾到應該

（十九）人是不快樂
窗外面下起雨了，
你在做什麼呢？
很想知道，
這個晚上你有沒有想起我？

夜深了，你睡了沒有？
是不是還是像前幾天一樣，
一到晚上就會胡思亂想，
輾轉反側地想到失眠呢？

昨晚你六點才睡著，
今天你就好好休息吧！
如果抱著我，你就會睡得安穩的話，
那就讓我成為你的安眠藥吧！

可是，這個晚上，
徹夜難眠的卻是我，
沒有他陪我聊天、陪我玩遊戲，
總是感覺不安心。
是我在這兩星期已經習慣了他的存在，
還是灰色的天空，
讓我變得鬱悶呢？

第二天中午，
一連三個來電把我吵醒。
我多希望找我的人是你。
「喂，琴日啊爸啊媽好夜先訓。Sorry呀。」
電話的另一端是Vivi。
「唔緊要啊。我搵左Iris傾。你今日有咩做啊？」我邊說邊伸著懶腰。
「無呀。仲係攤係張床度。你琴日見條仔見成點啊？」
她也跟著我伸起懶腰，還打了個很長的呵欠，也許這就是好姊妹的默契吧。
「唉。說來話長，出黎傾啦不如。」
想起他，我立刻睜大朦朧的雙眼。

家住美孚的她和我相約在D2 place，
一路上我沉默寡言，
想必她亦一定看出一點端倪了。
「做咩啊？琴日唔開心？」
她側著頭，關心地問我。
「嗯。」我沒精打釆地隨便回答她。

失落的心一直持續著，
直到我們走進一家，
名叫 "Lost and Found"的雜貨店，
我才展露久遺的笑容。

雜貨店內擺放著各式各樣，
充滿特色的小玩意，
有加大碼的古著，亦有法老王的雕像，
有全身都是紋身的嬰兒公仔，
也有神秘的水晶靈擺。

一看到靈擺，
它就好像有一股魔力般吸引著我。
所以我拿起了一條用紫水晶做的長形靈擺，
讓它吊墜在食指與中指之間，
隨意轉動。

從小我就和神秘學的東西特別有緣，
大學畢業後，
也曾兼職過塔羅師。
至於靈擺，
是我在這範疇裡一學就會的東西。
迷惘的我也希望宇宙萬物的共鳴，
能夠幫我指點迷津。

呀曦從作晚到現在都沒有找過我，
沒有說晚安，也沒有早安，
到底他還會不會找我呢？
問完以後，之前沒有方向地轉動的靈擺，
開始順時針轉動，越轉越快，
我終於展露出笑顏。

大概5分鐘後，
我就收到來自他的訊息。
「做緊咩啊？」下午5點，他終於搵我了。
「多謝你啊靈擺！」
我甜笑著，心裡跟靈擺說了一聲道謝後，
拍了它的照片給呀曦看。
「喺邊啊？同邊個？」
他沒有理會我的靈擺，
更沒有關心我的狀態，
只是問我在哪裡，還有身邊的人是男還是女的。

終於出左
陣間up埋第二更

下雨的晚上最適合聽住呢首歌睇故

坐定定等出文

去過嗰間舖好多次

好的
寫緊第二更

我都好中意間鋪

不過冇買過野

其實男仔係咪唔在意有冇講早晨晚安？

係

個人義見，只供參考

如果收到早晨我會好開心，覺得對方一瞓醒就諗起我

我同女朋友開頭會講，但之後就唔會日日

我會好sad

好啦，咁我聽日同佢講先

乖

憑言談之中睇到
我諗佢只係需要一個肉便器

樓主 出咁少

（二十）有心人
愛情就像毒品，
還沒有接觸的時候就已經聽說過它的威力。
一直想嘗試卻不敢，
直到接觸到後，
卻會害怕受傷，而不想再試。
殊不知在不知不覺之間，
已經對它上癮了。

一想到那個人，
心，就會痕癢難耐，
萬一找不到那個人，
心，就會很痛很痛。
見到那個人的時候，
聞一聞他的味道，
心，就會被麻醉了。
然而，當他終於消失在你世界裡，
那種撕心欲裂的感覺，
比死更難受。
-----------
晚上9點，
跟Vivi吃完晚餐後，
我們散步到美孚公園，
在露天廣場最高層的場凳坐下來。
在廣場坐下的人並不多，
只有一對小情侶，
和一個獨自在抽菸的男生。

寂寞也揮發著餘香
原來情動正是這樣
曾忘掉這種遐想
這麼超乎我想像

這位束著馬尾的男生，
用擴音器播放著張國榮的《有心人》，
呀曦是我在聽到這首歌後，
第三個會聯想到的男生。
每一次我聽到這首歌，
我都會感觸良多，
可是之前聽著的時候，
想起的都是以前其中一個男友，
現在想起的卻是他。

「哇！你無野嗎？」
身旁的Vivi嚇了一跳，
原來我眼角，
已經一滴接一滴地，流下豆大的淚珠了。

坐在左邊遠方，那個抽著煙的男生，
也因此從自我陶醉的世界中醒過來，
好奇地看了我一眼，轉過頭繼續吞雲吐霧。
「我無事。係唸起佢姐。其實佢琴日差d搞左我。」
我接下Vivi遞給我的紙巾，抹一抹眼眶裡的淚。
「妝溶左唔好睇架。佢差d搞你，而你守得住？」
她安慰著我，
很久沒有聽她用這麼溫柔的語氣跟我說話了。

「係，因為我記得你講過既野，我唔肯咁快比佢搞。」說完我又開始啜泣。
「但係你地有kiss有攬？不過第二次見面就想搞好似有d快。你又會比佢帶你上屋企既傻豬？」
她伸手搭著我的肩膀。
「有啊，我都覺得快。不過佢琴日有講過佢第一眼已經知道自己會唔會中意果個女仔。而且佢kiss我之前其實有講過自己對我好有feel。」
的確，昨天他是跟我說過這番話。
只不過，當時我思緒太混亂，沒有特別留意。

「但係，佢今日搵得我無之前咁密。仲要成5點先問我做緊咩。」
我繼續說，盼望著她能給我一些意見。
「嗯。。。我覺得佢講話咩自己淨係會一見鍾情既說話，只要唔係啞既人都會講得到出口。所以唔可以盡信，始終把口生係佢度，佢想講咩都得。」
她用心地幫我分析後，叫我拿電話給她看。

「嗯。。。佢最後一個訊息係7點，跟住到宜家都未覆播！」她如偵探般說著。
「係呀，佢今日覆我係少左好多。」
我看著美孚新邨的萬家燈火，緩緩地回答她。
「你肯定佢係單身？」她問。
「係呀，佢係咁同我講。」我答。
「咁呀，咁如果佢係單身的話，佢有機會係一線多釣，睇下最後邊個上釣。」她得出這個結論。
「姐係點啊？」我愣了一下，焦急地問。
「姐係，佢有機會係同時間有同幾個女仔flirt，睇下最後邊個最易得手。而經過琴日，佢見你唔比佢搞，開始又去搵其他線。同時觀察下你，睇下佢唔搵你既話，你會點。」
她托一托眼鏡，活像愛情世界的伽利略一樣。
「下，咁我應該點表現好？」我繼續追問。
「唔。。。唔好理佢，等佢覆。以男仔角度睇，佢唔會咁快放棄你住既，如果佢講得對你有feel。因為通常見完真人有feel應該係會搵得積極左，但佢無。所以都唔知佢咩葫蘆賣咩藥。」
她為我們對呀曦的討論下了結案陳詞。

如果真的太好
如錯看了多好
不想證實有沒有過傾慕
是無力 或有心 像謎 像戲
誰又會 似我演得更好

從眉梢中感覺到 從眼角看不到
彷彿已是最直接的裸露
是無力 但有心 暗來 明往
誰說 這算是 情愫

如果我真的是錯看了，那便好了，
可惜我不是，
而最後，
我什麼都帶不走，
只剩自己一個糾結、悲傷。

第二更出左了
is very長

可惜女主比佢呃左

我買過水晶鏈

女仔會好在意
訓醒有你
臨訓都有你
果種感覺好warm

不知不覺
已經4月1號，
播住哥哥既有心人，
心裡面特別鬱悶，
所以我覺得將佢既個加落篇文度，
好掛住佢。

在夜深時分
為大家送上哥哥既有心人

btw新朋友仔如果中意同想繼續睇
可以比個正評鼓勵下我脆弱既心靈
往150邁進 thxxx

已正皮樓豬加油

加油樓主寫得幾好～

M 痛真係好辛苦
樓主早啲休息

多謝你啊
我會努力繼續寫

我都好鍾意有心人

真係咁痛㗎

係啊
up唔到第三更
訓醒先再寫sorry ah

真係好好聽
係以前既歌先做到果種觸動心靈既感覺

肚屙嗰種痛呀？

痛就休息吓
快d訓
實會等你嘅

樓主快啲休息下

sorry有感而發，覆得長咗

講多句

我都會

巴打好乖

我講咗啦

呵番

女朋友起身未

佢係豬，所以未

睇到喊，諗起係交友app識嘅男仔，傾左幾星期就出黎，出左黎見幾次，對方就話想煮野俾我食，同埋想食我，食唔到，之後就話大家性格不合。係咪所有追求都係為咗鋪排食蝦條😕

唔係，係你遇到個咁嘅人

訓醒了
得四個鐘係訓得著

呢首個去唱真係會唱到喊

睇到好sad
好可惜永遠都係玩弄愛情既人
最後先唔會受傷
呢個世界真係好荒謬

不過講左真係果日都會過得開心d

絲打
我明 真係會比呢種仆街搞到心灰

其實靈擺係咩原理

未ready啲咩

冇ready拍拖？

好好巴打你好好
你個故好似拍戲咁

係類似用通靈既方式
去問一d yes or no question
可以話係西方聖杯

佢出親去陪fd都好似係人間蒸發咁，我只係擔心佢，想佢同我講聲，我都明大家未一齊，我無資格要佢同我講。佢就話我唔信佢，令佢好辛苦。

佢上一段感情係十年感情同居，唔慣報到，所以依家唔想為左氹我開心，無左自己。

佢係一個月內問左我兩次，可唔可以係一齊，我問自己，如果一齊左係咪唔會失去佢？

當初對方咁熱情，到最後自己沉船，對方就輕易抽身走。

睇到男主一開頭咁熱情到最後覆少左咁多，個心真係痛到pk。

但同左現任一齊之後好左好多喇

有冇同佢講早晨先？

笑咗

講多啲，好warm架

頂呀，我好認真

好慘
但你無應承佢一齊？

底褲巴加油

係啊 女仔好中意男仔講早晨
如果我有男友都會叫佢日日講

喂呀～有時間就出文啦，笑笑笑

夜d up
練完歌無耐

練咩歌？band?

無，我覺得太快，唔知係咪我唔俾食，一個月貨仔就唔追，性格不合就無搵大家。

係啊 band呀

咁如果個男仔因為食唔到而冷淡咁佢都好差

樓主文呢

唱歌定樂手？
我都有玩過下band

我主唱同keyboard

哇，夾band嘅囡囡我覺得好型，如果打鼓更加不得了

親 今晚幾點出文

底褲巴 咁你玩咩㗎

文呢文呢

又要等到4點先有文？

（二十一）春夏秋冬
春天該很好 你若尚在場
春風彷彿愛情在蘊釀
初春中的你 撩動我幻想
就像嫩綠草使春雨香

2020年的春天，
我遇上了呀曦，
是他讓我再次明白什麼叫作愛情。

他的一舉一動，
都在撥動我心裡的每一條弦線。
還沒有見到他，
我心裡已為他寫好了和弦。
看見他以後，
前奏和主歌也慢慢編好了。
昨天發生的事，
更是確定了副歌的旋律。

可是那旋律很模糊，
應該是甜蜜戀愛的曲調，
還是一廂情願的慘情歌？

還有，這首為他寫的歌，
還能有多久的時間，才會走到歌曲的結束呢？
------------
就這樣，
Vivi在我身旁看著我哭，
看了一整個傍晚。
終於哭累了，
我們便離開那冷冰冰的石板長凳。

走在公園的步徑上，
昏黃的街燈，了無人煙的街道，
跟自己內心的一波波暗湧，
形成了可笑的對比。
儘管呀曦已經回覆了我，
我也沒心情去看。

直到在回家的末班車拐上斜坡時，
那突如其來地煞車，
一刹那把我從自憐自艾中喚醒。

既然我是喜歡呀曦，
那儘管他在跟多少女生曖昧，
也不會影響我對他的感覺。

然後，雖然確認了彼此的關係，
但也難保他不會離我而去。
所以，我現在要做的，
是用自己的方法把他吸引回來。

「翻左屋企未啊？」
「你幾時放假啊？」
「我禮拜五約你好唔好啊？」
「訓左喇？」
我打開了我們的聊天室，
看到是他一連串的訊息。
為何人總是那犯賤，
總是愛上得不到的東西。
他一看到我沒有回訊便著急起來，犯賤。
我愛上這個好像沒有那麼愛我的人，也是犯賤。

「禮拜五可以啊。」我還是決定回覆他。
「你未訓？係屋企？」他沒有理會我的回覆。
「係街啊。」雖然心有不忿，我還是繼續和他聊，因為我害怕失去他。
「點解啊！搵我啦搵我啦！」什麼？凌晨12點鐘叫我特意去找他？
「咁夜，點搵啊？」我愣了一下。
「過黎我度訓囉，如果你可以既話。」他尷尬地錄音給我聽。
「唔啦，我聽日要翻工啊。禮拜五都見啦。」我拒絕他。
如果我去了他家，那我之前守住的陣線不是白費了嗎？
他只回了我一個生氣的貼圖，之後就下線了。

「我翻到屋企啦。」
凌晨一點鐘，我決定再敲敲他，卻杳無音訊。
他又一次在午夜後就消失了，
可是他沒可能這麼快就睡了，
他平常每天都至少凌晨4點鐘才睡，
所以，他是生氣了，還是再忙著，不想理我呢？

我躺在床上，
儘管睡意不斷來襲，
我還是不肯睡，
因為我很想等到他回覆我的那一刻。

結果我還是睡了。
而且，這個晚上，
我又夢見他了 。
夢裡面他和一個女生很甜蜜，
他總是牽著這個女孩的手，
走在馬路旁，他總保護著女孩，讓她走在裡面。
他們還會一齊去大阪看初雪，
在雪地上他們玩著雪球戰，
玩著玩著，女孩跌倒了，
他走過去扶起她，
怎料自己也跌倒了。
他們一起跌坐在雪地上，
摟住彼此，旁若無人地親熱著。
我本來以為那個女孩是我，
怎料當那個女孩的臉龐離開了呀曦的嘴唇後，
我看清楚，那是另一個女生。

我又扎醒了。
下午1點，是時候要起床準備上班了。
可是在此之前，我先拿起電話，
打開了Whatsapp，
沒有他的回訊。。。

出喇出喇唔好意思
今日忙到死左
聽日會早d出

出左了

岩岩出左喇淇姐

可惜我唔識打鼓

今日太忙 淨係寫到一更炸
訓得四個鐘既我要補眠喇
聽日又要早起
送上另一首我好中意既個
哥哥既《春夏秋冬》
聽住睇會有feel d

我識

輕輕一推

oj you win

我keyboard 呀

絲打好型

一齊瞓都要講早晨

好型呀

冇啦，玩咁唔夠一年就冇玩了

都好有型呀

想轉基 溝你呀

唔好呀
我唔玩屎眼

好傷心呀
仲想同你格劍添

明天會更好
你總會遇到gay, 加油支持你

你都唔同我玩
轉返咗直喇

唔好同我爭

你地好搞笑

係
不過太眼訓
好寫得未係最好

咁訓醒講仲開心

齊曬

好der窩巴
今日盡出2-3更
補翻琴日

笑到我

多謝絲
我成日彈錯音

你有得轉基咩

我相信底褲巴好專一㗎

黑色底褲給他的意義 是一生奉獻 轉gay鬥爭中~~~~~

你地可以夾band喎

想睇

你地開心就好啦

不過有咩好笑呀

推介一首歌：《有心人有情人》

你說你愛得真 陷得深
最後只有孤單是永恆
每當夜一深 淚一吞
往事歷歷割得心好疼

你問我愛幾次 傷幾分
才有看準幸福的可能
只怪世間太少有心人
卻有太多有情人

應該幾啱女主

啲人通常係邊招band友？
完來講故台招先最醒

咪係，佢地係唔係歧視基佬
白巴我保護你

咪係 唔好歧視基佬呀
我叫怒漢巴 入嚟啦
底褲巴好man呀
我知你想同我瘋狂格劍
都唔好咁公開啦

仲有我轉返做直航
不過為咗你 我可以轉翻基㗎

時間地點我即到

你屋企啦仲等

開定咗門等你啦

沖涼先，

一齊沖

你好正呀 底褲巴
嘉明的味道

走啦我，下次見

嚟多round

好啦

好開心 好滿足呀

因為你係Gay

為咗你先轉gay㗎
我地聽日再玩過

Hi絲打我由頭睇哂了好好睇皮已正

覺得我地嘅對話好睇過個故

覺得佢會話
你兩個死gay佬
等我block 9你地

聽左。。。真係同女主心情一樣

可以夾曬故仔d歌既

笑到我
音樂台都唔夠我地黎

笑到我
好生動好有畫面

多謝絲打
今晚儘up2-3更

你地咁fun邊敢block

一齊玩啦

都得橫店我係絲打，都中意男人
可惜你地唔中意女人

咁可以將我地屈番直㗎嘛，俾啲信心自己！

我哋能屈能伸㗎

攣又得 即刻變直亦得
得咗

笑死

樓主幾時up呀

女人硬係鐘意啲冚家剷犯賤

正評

（二十二）灰姑娘
盡情愚弄我吧 我自行回家 沒有眼淚要留下
不要忘記 我不會是個笑話
盡情愉快吧 但願憑殘忍代價
來年將生命美麗昇華
若忘掉你 感覺很差 讓這灰姑娘被醜化

這是第二個早上，
他沒有和我說早安。
這兩天，一踏入午夜，
他便消失得無影無蹤。

難道我是灰姑娘嗎？
當時針分針一指到12點，
我就打回原形，
不再是，那個你心裡惦記著的女孩嗎？

我感覺到，
我和你的距離好像越走越遠了。
要走進你的心房，
就好像不知好歹的飛蛾，
看到讓牠著迷的火焰，
把所有後果都拋諸腦後，
不顧一切地向烈火奔去，
最後只換得自己遍體鱗傷，
連微笑的力氣都失去了，
從此黯淡無光地生存下去。

呀曦終於找我了。
下午兩點四十九分。
我沒有看他的訊息，
反而把手機放進背包裡，
對著巴士裡搖晃的街景放空。

為什麼我明明知道他沒有想像中好，
還是要對他這樣著迷呢？
難道，真的如世人所說，
喜歡一個人是不需要理由的嗎？
那為何，從來沒有一個男生真正喜歡我？
是我不夠漂亮、身材不夠好？
還是我不夠溫柔、性格不夠好？

回到公司，我換上制服，
看著鏡子裡面自己的倒影。
因為他，我迷失了，
究竟我還應不應該和他走下去？
還是事情根本不到我選擇？

「翻緊去未啊？」
我打開了他發給我的訊息。
我還是決定當那撲火的飛蛾。
「到左喇。」
彷彿昨天的事沒有發生過一樣。
「辛苦你啦。忙唔忙啊？」
這次他看到訊息後立刻回我。
「唔忙，不過要企足十個鐘。」
我好像在乞討他的同情。
「陰功豬。咁咪無得玩電話囉？」
他繼續說著。
「係啊，不過可以偷偷地睇既。」
我繼續裝傻，差點連自己都騙了。

「你唔乖。傻妹。」
他態度開始積極了一點，
那時候的我，還以為是他開始著緊了，
其實一切都只是他，
為禮拜五的約會鋪排的前戲。

其實那天我工作很忙，
亦因為人手調配問題，
我要一個人打理整家酒吧的運作，
包括傳菜，上餐，調酒，收拾等等。

在疫情期間，我每次上班，
都有一種在拿生命做賭注的感覺。
但也比不上對著他的時候，
因為我是用那條把我的心，
封鎖了的鑰匙作籌碼。

儘管生意多忙，
冒著被上司責罵的風險，
我還是會抽空回覆他的訊息。
可是一聊到12點鐘，
他又再消失了，
也沒有關心我是否平安到家。

我一個人在中環利源東街，
空無一人的行人道上，
等候著末班車，
天氣很冷，風很大，
我多希望你會接我下班，
可是我只有自己一個人。

呀曦，我好像沒有跟你說過，
其實我也很想摟著你睡，
我很想在亂世裡，
和喜歡的人，
相戀相愛相守，
好想感受你的一切，
讓你的溫暖填滿我的世界，
然而我內心在掙扎，
我很怕自己會走錯軌道，
更怕自己會失去你。

夜深了，
為大家邊看邊聽

陣間up多一更
夜晚特別有mood

岩呀 hulk 巴
因為我唔想quote文 所以咁樣樣覆

岩岩up左
仲有一更寫緊

美源賓周
得左

我都係

冇得彈

真係有咁好笑咩

好心痛女主角

唔好唔開心，佢唔珍惜你，我嚟

你拋棄我

幾好，有兩個傻仔幫你推

Why not both

3P

你地真係好fun好可愛

加油樓主

咁顛

寫寫下寫到好想喊
唉 唸翻起自己既經歷

多謝你
我渣渣臨寫埋第二更先

含絲，準備好開新post未

咁快 有排都未到1001啦

等埋你先訓

你玩唔玩埋一份呀

借個膀頭俾你唔好喊

吹得嚟差唔多

人嚟，一齊推爆佢

有咩好吹呀

未諗到，不過想吹完想等其他絲打笑下

你有咩建議？

佢哋都笑夠
成日睇 就唔好笑㗎啦

俾啲新意
玩其他嘢好唔好啊

突然係到諗，如果我地係現實生活中見面會點呢

即刻上時鐘酒店

屌gay小晚都唔得嘅

你覺得會點
都係講埋啲鹹濕野

一齊share 下j開邊個

講下人生，然後鳩fing一日

不過會幾夾㗎我估我地

我驚你女朋友呷醋啊

咁都要有時間陪下朋友嘅

J開五十路嘅
有冇興趣呀
share俾你睇

（二十三）醉夢人生

戀愛就如醉酒一般。

開始對一個人產生好感的時候，
就跟喝第一杯酒一樣。
第一口清新爽快，卻帶點微甘，
然後忍不住再喝第二口，然後第三、第四。。。
喝到第二杯的時候，
開始微醺了。
雙頰開始變紅，身體開始發熱，
腳步開始飄浮，情緒開始放大。
這是剛開始談戀愛的感覺，
整個世界好像的很夢幻、很美麗，
所有的瑕疵通通都被粉紅色的泡沫掩蓋掉。

步入一段戀愛的後，
就是乾下第三杯的時候，
情緒開始失控，露出真實的本性，
亂打亂罵，失去理智，
除了怒火和憂傷，
什麼都不剩。
到了最後一杯的時候，
就是戀愛結束的時候。
身體負荷不了，連直線行走都變得困難，
結果忍不住吐了一整晚，然後昏睡。

第二天醒過來，斷片了，
忘記了為什麼會喝醉了，
開始怪責自己不自量力，
但是頭卻不知為何痛得像要裂開一樣，
越想越痛，食慾不振。

對啊，當初為何會愛上他？
是因為他笑得像孩子那一刻？
還是因為他陪伴著我的每一個晚上？
結果再睡醒後，就好像什麼事都沒有發生過。
儘管已經對肝臟做成永久傷害，
還是期待著下一次醉酒來把自己麻醉。
----------------
時光飛逝，
一眨眼已經是星期四了。
距離再次見到他只差一天。
連續工作了幾天，
肩膀和雙腿都在發疼。
幸好他的訊息，
讓我好過一點。
雖然他還是忽冷忽熱，
卻總比完全不找我好。

下午兩點，
在上班途中，
前面有兩輛車相撞，
公路又再次堵車了。
就在我準備好好睡一場午覺的時候，
Vivi致電給我。
「喂，你好d未啊？」
看來是前幾天失控的我讓她憂心了。
「我好d啦。其實，果晚，佢有叫我去搵佢。我拒絕左，所以改左聽晚見。」
我如實告訴她。
「但係呢，我琴日就呢件事問過我d男仔fd，佢地都話呢個男仔似係想呃蝦條多d播！」
原來這才是她突然找我的目的。

「其實我唔係無唸過。因為我果日拒絕左佢之後佢有好似少少嬲。但係我希望我既推斷係錯。」
我對她解釋。
「下！咁小器！唔得播佢！咁夜約你明顯係想要蝦條啦！」
她語氣變得激動。
「我明。。。但係我都係想見佢。同埋改左聽日晏就見。應該唔怕既。」
我為自己的私慾找藉口。

「咁你自己睇路啦。唉，人地就做人最緊要有底線。你呢，就做人最緊要有底褲啊。守住啊！」
她無奈地說完，便把電話掛掉。

今天的工作並沒有很忙，
所以我幾乎整個下午都在和呀曦聊天。
後來，在金黃色的夕陽襯托下，
門口出現了一個背光的身影。
走進店鋪的是一個，扶著拐杖，
年約50歲的中年男士。

「歐生你好，Stolichnaya Martini with two olives ?」我問。
坐在吧臺前，
把濃密的白髮都梳到額頭後的他點頭示意。
他是酒吧裡的常客，
手持American Express黑卡的他，
自然對這個酒吧餐廳裡的每一道菜都十分挑剔，
唯獨是對我的Martini，從來沒有一句怨言。

「做咩啊阿女？今日唔開心？」
家裡有三個妻子的他，
果然對女人觀察入微。
「又唔算係既。」本來我沒有打算多說。
「男人愁通常都係離不開兩樣野。錢銀同女人。至於女人呢，只係離不開男人。」
又給他說中了。

我給他遞上調好的馬丁尼，
也把呀曦的事略略說給他聽。
他喝了一杯又一杯，
可是還是全身貫注地聽我說話。

「唉，其實理得佢腳踏幾多船又好、係咪想食女又好，你係咪中意佢啊？」
聽完後，他問我。
「係。」我沒有猶豫。
「咁咪係囉。你仲後生，有排你玩呀。你要記住，你有得輸。」

定下結論後，他便結帳離開了。
我收拾著店鋪，不斷反覆思索著他的結論。
什麼叫作我可以輸？我輸得起嗎？
我輸不起。
「叮。。。叮。。。」
此時，電話的鈴聲響起，
把我四散的七魄拉回身內。
而致電給我的，是呀曦。

好啊
終於出埋

咁開心 係就好

哈哈哈 你地真係好 幫我推
不過五十路我不了

一講酒精就醒起呢首
多謝大家支持！
我日日捱夜寫文都係值得既
破左150，往200邁進
都係多得你地
我會繼續努力加油架喇
btw好快會加甜
如果喜歡我既文章
歡迎正評，支持一下小妹啊

唔識貨
仲未訓嘅

宜家訓喇
勁攰
頭先死頂寫埋先

下次唔好死頂喇
快d瞓啦

咁快又睇哂
樓主快啲出多啲
好想瘋狂睇

眼瞓就瞓啦
唔好死頂

笑死我
五十路咁重口味啊ching

早晨推一推

五十路真心不了

棋靈王係我偶像
少女我唔鋤愛阿婆

驅風煲老藕嗒得過
最愛玩母女丼

唔要呀，成身藥油味，貪佢香咩

我個名都係阿婆香水嚟
等我帶你見吓世面啦

唔要呀

唔好怕羞
嗰度有北姑 有陀地 百五蚊全套
咁抵邊度搵呀

你玩埋我嗰份

小心肺炎

追到live
女主就係多情 太傻 相信呢個世界有咁多情種/好男人
我都試過等呀等果個感覺
囉囉攣
但真係鐘意你 就唔會次次搵你都係為約啦
起碼平日都會傾下電話？
但見到呀㬢見完女主都好少同女主煲電話粥

好的 我是來留名的

所以而家冇去

喺度同你玩囉

屌唔要，你有冇病㗎

白白淨淨冇性病

今日咁早起身嘅

上堂呀

你幾歲呀
應該唔大我好多掛

講經咩 你輸起吖嘛

22

18

做咩？我唔會同陌生男人出街

DSE?

上年考
裸考

咁而家讀咩？

做廢青
遲啲去台灣讀

有得走好走

讀完一定會返嚟
我會香港

唔好，快啲走

唔制

我唔會放棄香港㗎

唉

依家政府刊憲閂晒啲酒吧，女主咪有好多時間可以休息瘋狂約仔

同埋瘋狂出文

同埋瘋狂出火

同白巴一齊？

我話女主角

一齊出火

火

出咗啦

你出啫
我未出呀

你自己手嚟啦

用你隻手幫我啊

救命

Live左

救命～有人性騷擾我

多謝g持
夜d up

頂我笑左
你真係為女主著想

重點

絲打
所以女主內心都好掙扎
鬼叫自己係沉船撚

早晨

多謝你廢青巴
無問題我盡寫

訓著 訓到2點

絲打

訓左

你地
每日都好有畫面

冇呀，佢逼我㗎

我以為你情我願喎
不過你隻手好大 好正呀
力度啱啱好 速度又快
我自己做唔到㗎

當一個番外篇睇

番外篇之基光四射

樓豬寫個番外篇呀

你點知的

頭先我哋做過啲咩
心照啦

冇，係你逼我

錯
你情我願

唉 啱啱分咗手 係app識嫁又係俾我叫一叫春

lm鍾意個故

頂我真係咁

一齊咗幾耐

咁睇得起我哋呀
都係多謝底褲巴 肯陪我癲

車，香港人有邊個唔係痴線西呀

要唔要一齊玩

唔好唔開心啦
有我地陪住你

睇住你地搞gay而我自己黎？

抵撚死喇你

你幫我哋打氣

仲未戲肉既🤣🤣

慘過睇av

你會睇av咩

你可以做現場觀眾
機會難得啊

就到架喇

你講邊個

絲打
無事 有我地陪你

多謝
夜d up兩更

live show咁做

新成員

你有冇興趣睇呀

哈哈哈哈笑死我
大家都好玩得

可以拎靈感

傾左一個月，一齊咗三個星期，其實我呢一年黎成日都係呢啲短拖，好攰，一係就識咗啲啱啱分手嘅，一係就識咗啲有女朋友嘅，令一啲就係唔夾好攰好似幫人教仔咁，搞完野之後就同返之前女朋友一齊，好撚on9！好攰好唔開心呀屌

好彩今次冇搞嘢，我忍住左，如果唔係會仲唔開心
其實我呢一年黎，成日都遇到樓主你故事呢啲嘢，所以我好明白呢種唔開心

放心 我哋會令你開心啲㗎

你lor😅
臭雞

樓主之前有冇出過文？我記得之前連登都有一個差唔多既故我又係打左一篇野叫女主唔好沉船

點會唔會
不過唔係gay porn

粗重功夫交俾我

凡事都有第一次嘅
可能你睇咗之後 愛上咗呢

底褲巴

我地一齊玩啦

搵番了
《我渴望既愛情最後卻換來性》

個開頭似only

到時強迫我睇

覺得依首歌都幾啱女主角

被你視為凌晨的伴侶 慣了自尊都拔除
癡心而無懼 換到不潔汗水
改天你未喝醉 我可以忍著淚
修葺這片愛情廢墟 你卻突然別去

睇睇下
可能想一齊玩呢

唔洗你睇，俾個任務你

咩

個任務我有冇得做㗎

有屎的不了

通一通就冇㗎啦

幫手拍片

咁玩尿囉

樓主，文呢

正呀
你嗰啲呀

咁等齊人
我哋就開始啦

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

咁玩咩呀

爭隻腳先開到枱

之後睇定啲囉 比個時限自己3個月啦 3個月唔長唔短啱啱好

皮鞭

其實條女痛咁點算

樓主幾時有文呀

對住m嘅先玩得

不如睇定啲先再去馬啦，唉
下次唔好，你值得一個好男人對你好，而唔係俾人玩

唔好唔開心，有我地陪住你麻

其實M 姐係點？
打佢會好high?

諗諗下，做打人嗰個都幾爽

（二十四）可惜不是你
「喂？」
我接通了電話。
他致電給我的那一刻，
其實連我的手指尖都在顫抖。

平常甚少打電話給我的他，
今天晚上居然主動找我。
怎料還沒有等他開口，
他就先把電話掛掉了。

「打錯。」
我滿心的期待與緊張，
換來的是冷冰冰的文字訊息。
「哦。」我沒心情再去對他獻媚。
「做咩啊？放工未啊你？」他繼續問我。
「差唔多。」我保持著冷淡。
「辛苦你喇bb。你幾點放啊？我今日全日都係屋企。」他開始變得積極。
BB? 他是打算和我變得親密，
還是打算彌補剛剛的過失？

「我差唔多放啦。」
不長進的我態度開始軟化。
「攰唔攰呀？辛苦你喇bb。」
他又重複這一句。
「好掛住你。」他繼續說。
到底他是不是吃錯藥了？

「我都掛住。」我差點按了發送鍵，
卻又把信息刪除。
「攰啊。」我改為發送這句給他。
「我幫你啊？」他回覆得模糊不清。
「幫我咩啊？」我疑惑地問。
「按摩。」
按摩。。。那豈不是。。。
「咁好？」其實我不知道應該怎麼回覆他。
「係。今晚想見。」
他直接了當地說出了，
為何他變得積極的原因。

我不知道應不應該去找他，
經過一天的工作，
還有歐先生的開導，
其實我真的很想見他，
但我很怕我承受不起那後果。

我離開聊天室，打開Instagram，
發現他在一小時前更新了限時動態。
「究竟有無人明白我既處境？」
文字背後的照片，
是他在日本租來的車裡，
對著後視鏡自拍的照片。
看來他是真的不開心了，
可是他說的處境是什麼處境？

我開始同情他了。
為什麼我的態度總是那麼容易軟化，
對著喜歡的人，
我總是毫無抵抗之力，
但他們往往不懂珍惜，
把我付出的一切都當作理所當然。

「我好想。。。攬住你訓啊。」
當我在發呆時，
他又再發了一個語音訊息給我。
錄音裡的他欲言又止，
溫柔的腔調讓我對他築起的最後一條防線，
在一瞬間崩塌。

「好，我可以過黎。但係我都好想你過黎接我。」
我不想在大寒天下，還要一個人去乘車找他。
「我都好想啊，但係我驚我由觀塘趕到黎，你都放左工喇。」他解釋著。
「我等你。」
其實，我心裡很是失望。
「唔好啦，我屋企人知我出街就死得。最多我幫你叫 uber啦！」他提議了另一個方法。
「嗯。」
在新公司工作的這幾個月，
每次工作到深夜，
在空無一人的街道上走著，
感覺真的十分孤單。

再過兩條街就是熱鬧萬分的蘭桂坊，
一個紙醉金迷的地方，佈滿著風情萬種的人，
曾經我也是裡面的一份子。
但現在的我，
只是漆黑的街道上，
一個把故事都封鎖在心裡的可憐人。

都可以咁講
又或者係言語上嘅侮辱

出文了
真係要到夜晚先思如泉湧

你既心情我明白

有文了

忍住係岩架
女主就係衰成日忍唔住

我明白了，但係如果你係M，條仔唔係咪好辛苦？

哈哈哈 唔係我黎架
我第一次寫故炸

我有聽
聽到喊
第一次睇個mv真係

唔知呢

出左喇
陣間應該會寫多更

三缺一

女主幾時先脫離到佢

但有好多感情連三個月都捱唔到

你地講到

差你

未咁快

係啊 陣間應該可以加一更

我怕醜嗚嗚

又有畫面？唔通你......

油巴玩咁激

無啊我咩都無講

唔好怕羞，白巴令你安心

起咗我底？
少少咁啦
不過都好耐冇扑

人小小，唔怕認咗佢啦

好正㗎

起你底做咩，不過你講完我就望下啦

撩下你條仔囉

你又知

睇片囉

頂
依加不出家門半步更加唔洗

你中意打人定比人打

你覺得呢

白巴，機會嚟啦

Can sex 住先，冇計啦

救命
你地仲甜過我既故

死仔溝女？！

btw #896係第24章啊
陣間出埋ch 25

我唔敢呀

中意s人

所以快啲加甜

咁睇文同吹水講野又唔同

錯
抖M仔

個結局會唔會係呀曦精盡人亡

可以交流交流

大家點發現㗎

好呀

呀曦段感情完左都未係結局架
女主都未開始玩交友app
其實呀曦唔係男主角

你岩

好快有架喇

咁要加速

冇喎
睇av嘅時候 睇到啲sm片
覺得俾人打 俾人踩 好正
就發覺自己係抖M仔囉

支持

好撚慘如果我係女主啲fd一定比佢激到嘔血再加衝去渣男屋企打㭍佢

LIVE左

條仔咁狗公都氹到女 成件事好mk。。。

因為其實女主都係有少少mk格
應該話 佢未見識過好男人

樓主，上咗熱門

Vivi就係咁
如果有機會，佢會切左呀曦條j

帶眼識人啦

做咩公開自己喜好啊油巴哈哈

真架？
多謝你地啊

頂～live咗 同男主一樣真係忍唔住。。。想睇埋個故你叫我今晚點安心訓
btw g持g持雖然p牌又冇得正評又冇得推

宜家up多一更比你頂住先
多謝絲打支持啊

(二十五）死性不改

明知道是虎穴，
卻冒死前去。
你若能把老虎馴服，
別人便會對你稱王。

但倘若你戰死沙場，
便只能被冠上失敗者之名。
那些所謂的大團員結局，
也只是這些失敗者，
幻想出來的平行時空。

-------------

「放工喇我。」
晚上12點正。
我下班後，跟他說著。
「咁你宜家過黎？」他問我。

其實我還在猶豫，
在子夜時分去他家過夜，
連傻子也知道會發生什麼事情。
可是我真的很想再見到他，
尤其是這幾天他的冷落，
讓我不是味兒，
亦讓我更泥足深陷。
閉上眼睛想起的是他，
睜開眼睛後，想起的第一個人，
也是他。

儘管明天已經約好和他見面，
但我還是恨不得立刻出現在他面前。

「係，你會幫我叫uber?」
最後，我的感性還是打敗了理性。
「好啊。」說完以後，他卻消失了。
他還是在線上，卻沒有回覆我。
「Call左未啊？」
大概十分鐘後，我等得不耐煩，
決定再敲他。
「唔知點解call唔到。搵極都無車。」
什麼？在中環竟然沒有車？
這裡不是荒山野嶺，
今天也不是颳颱風啊！
怎麼可能會沒有車？

「咁你幫我call的士？」
我卻不敢質疑他，
繼續問著。
「好。」說完以後，
他再次是在線上，
也沒有回覆我。

又過了十五分鐘，這次我真的有點生氣了。
「我衫都換埋喇，你叫左未啊？」
其實，一得悉今晚要見他，
我已立刻把溶掉的妝容都補了一遍。
本來化了淡妝的我，
也因此加上了胭脂、眼影、口紅，
更從儲物櫃裡，
換了一條貼身的奶茶色針織長裙，
就是為了每次見他的時候，
都是保持在最佳狀態，
那麼他應該就會更喜歡我。

「宜家叫。」他回答。
「你知我呢度地址咩？」我問他。
「係播，你地址係咩？」
其實在第一次約會的時候，
我就已經跟他說了我工作地址，
只是他沒有記住。
「中環利源東街。」
他是真的叫人失望，
到底他是真的有心約我嗎？
他一直在線上，卻不回覆我，
又是怎麼回事？

以前的男友從來都沒有這樣對我，
儘管他們也不是好男人，
但到見面前一定會保持聯絡，
不會像現在一樣，
給我一種愛理不理的感覺。
可我卻為他套上藉口，
覺得是因為他年紀比他們小，
心智還沒有成熟，不懂得照顧女生。

其實我根本就是在為自己找藉口，
就是不想承認自己，
儘管已經找了一個社會經歷比較少，
不煙不酒，身家清白的男生，
還是找回一枚壞男人。
難道我這一生，
就注定沒有好男人，
會願意走進我的世界嗎？

「幫你call左喇，但我唔識路。個師傅竟然問翻我路轉頭，都痴線架佢。我比佢電話你同佢傾啦。」
唉，早知道我就不應該答應他過去。
「其實你係咪真係想我黎架？」
我帶著失望和憤怒的語氣問他。
「係呀！只係我真係唔識路渣嘛。」
他態度變得緊張。
「咁你陣間係會落黎接我？但係我唔夠cash，你可以幫我比嗎？」
我繼續問他，
心想如果他連這一點點誠意都沒有，
那我們就沒話可說了。
「傻啦，我緊係會啦。大概幾錢啊？我準備定。」
但結果他還是不費吹灰之力地成功挽回我。

為什麼面對著他，
我總是一次又一次地，
把自己的姿態降低？
因為他，我自身的尊嚴變得可有可無，
連我自己也開始嫌棄自己，
但我卻還是不能自拔地遷就著他、
深愛著他。

自爆咗添

好民主

嘩2分鐘前都畀我等到
好彩未瞓
仲有冇

今日up到呢度先
其實我每章個標題有9成都係歌名
配合翻果個chapter女主既心情
唔知大家有無發現呢？

好多謝大家既無條件支持
我會繼續努力寫落去，
盡量加速加更，
希望可以快d破200正評啦
你地真係比左好多信心，
第一次寫故既我
我好快會出埋支線故
到時大家唔會怕無文睇啦

oops

btw 睇完新一更 我嬲到好想衝入個mon道打柒呀曦十足十現實中我條仔咁 call uber call的嗰part直男到一個點

女主真係好傻

哈哈哈
多謝民主好重要架

無喇聽日再up
聽日我盡量試下3-4更

唉 其實同佢成長有關
遲d會寫

我想要底褲巴嘅安慰

我幫你打7佢
不過call uber果度真係好唔貼心

叫佢幫你打支止痛針

好呀正呀G持樓主

打喺邊呀
支針粗唔粗㗎

我會耐心等待

好relatable
細細個既時候係狗公磁石，但又好似女主咁傻傻地相信下個會更好.....每次都認真放心機落去，但又係呃蝦條成日會好憎自己點解咁易信人，又咁易心軟....而啱啱見你話係同女主成長背景有關就更relatable
加油!!!

LM睇女主俾渣男食

好
聽日我盡up

要問翻底褲巴

係啊
我本人自己都係成日遇狗公
所以宜家決定斷絕曬所以爛桃花一排先

我聽日早 d up up多d

慘慘

含絲你快d瞓啦
冇精神寫故㗎啦

女主真係好傻
其實都擺到明無心淨係想食佢
雖然我同佢經歷都差唔多
明知對方無心都忍唔住中個頭埋去

越睇越覺得條仔好撚假，

如果係我，係佢話call唔到uber就唔再覆佢

更唔好話去佢度

如果係我 fb hi我已經唔會應
好仔/筍盤點會周圍hi陌生女仔

新讀者正評先
睇完文同大家嘅經歷先發現原來唔係得我一個易沉船
都係del晒啲交友apps算....

忽然諗起一首台語歌《情字這條路》，講述女人明知癡心錯付又唔肯認，明明同對方無前途、有時仲會成個人消失咗音訊全無，但仍然選擇繼續落去

那會那會同款 情字這條路
給你走著輕鬆 我走著艱苦
那會那會同款 情字這條路
你隴滿面春風 我隴在淋雨

不願承認心內思慕
暝暝等著你的腳步
不願承認阮的愛你是錯誤
不願後悔何必當初

那會那會走來 情字這條路
默默跟你來此 望你倘照顧
那會那會走來 情字這條路
回過頭才知影 歹走的路途

不願承認未倘幸福
暝暝唸著愛的歌譜
不願承認前途茫茫看無路
不願提起消息隴無

唔怕

新讀者Lm絲打加油 通頂睇追到live
自己女朋友都係apps識返嚟 而家諗返好彩佢遇到我 如果唔係佢應該會比狗公呃蝦條